［勿提loreal group&第一頁有懶人包］化妝品及護膚品討論區#27

我覺得新呢支ultra hd 啱偏油肌多啲

留名學野

正 你覺得好唔好用？
例如Long lasting同coverage

搭單問埋
呢隻油皮用你覺得有冇生多左暗瘡同暗粒？

有無絲打LM 個碎粉盒爛左，
你地會點繼續用？
仲有大半盒未用完

啱先去左sasa買excel粉底液
本身諗住買#01 點知番到屋企先發現原來揀左#02

去淘寶買個碎粉盒裝

有單好似可以換

諗緊換唔換好 如果唔會差太遠就算
就咁睇佢02自然膚色同01好似差唔多咁

乾肌用緊呢枝鼻會出油
不過印吓又係一條好漢 無咩甩

淘寶有 10幾蚊 買過

之前買左罐Aesop b triple c gel仲未開黎用
想知道有用開既絲打們既使用步驟係點？
係咪茶好哂所有skincare先用
定係可以直接當serum咁用

新帖整個小包膠
Kat Von D Metal Matte Palette
話說上年年尾Holiday Set出同Sephora VIB sales買咗勁多，都未破晒處 可能有絲打講過，不過都照包

個盒係真係好大 同埋好重手
不過啲顏色真係唔太實用

係好顯色，亦好creamy，而且我會鍾意佢多過Lorac，因為lorac一攞粉就核爆咁款 成日要就住力攞粉
顏色個人覺得好鬼妹 有啲真心難carry，不過粉質一流 以家攞嚟當pop of colour 用

真心為咗儲而入手

想問下addiction skin care foundation係咪可以直接去櫃枱問佢拎sample試？想拎包黎試再睇下係唔係韓國買，但自己又未係專櫃買過野，唔知問佢佢會唔會比

而家Daiso 支洗海綿水特價10 蚊咋
有興趣可以去囤啲

Btw dior forever 同cdp 鑽光粉底液都係好啱夏天
冬天就最中意la prairie 粉餅同covermark 草本粉霜

利申:混油

頭先去Albion拎eclafutur sample ba又俾多左set EXAGE white milk & lotion sample我

去日本買之前試下係咪真係咁正先

I, II or III?
我覺得ok
不過都幾貴

尋日問完大家barepro同remedy既包膠
大家feedback都麻麻，本身諗住疊埋心水睇tarte/om
今日去bm買prime time ，順便試remedy上面
好似上左三層，妝感幾自然幾貼
我鼻翼旁邊比較乾，個啲位置就比較粉樣
有絲打話好顯毛孔，我又唔覺 (可能因為我用左prime time?)
有印既位置佢用枝遮瑕掃，係上面點多幾下remedy，就build up到coverage

佢又有幫我搽佢地既肌底液、精華同lotion
感覺幾好既
不過我個人唔多中意係化妝品牌子買skin care

最後埋單帶走左prime time、remedy 同remedy掃
返屋企試下用beauty blender/我本身有Bobbi brown 遮瑕掃
如果build up唔到coverage應該會再去鋪頭買埋遮瑕掃

遲下再熱啲，應該會更加岩用
不過好似好快會用晒咁

混油表示用過cdp鑽光粉底液嘅sample 有少少溶 但其他方面真係冇得挑剔 covermark試過上半邊面 唔溶但遮瑕度唔夠
La prairie 粉餅本身好想買 但因為佢個包裝實在太令人卻步 最後買咗chanel 但而家又有少少想買la prairie 碎粉 試過上手覺得好滑 而且份量又夠多 但唯一考慮緊嘅係唔知道佢夠唔夠控油 同埋上面會唔會好乾？用緊innisfree透明碎粉覺得夠控油但小乾 想搵隻控油又唔乾 有冇絲打用過la prairie可以分享下？

黎到呢度都撞到你

覆返上個post 小小卡比獸絲問我Three粉底液咩色，我係用202嘅

我膚色偏黃，粉底通常用第2-3白
Covermark 草本: YN20
Chanel 黑樽: 20 Beige
CDP 鑽光粉餅: O20
YSL金蓋: B30

開架就唔講啦，顏色選擇唔多，好多都有少少唔match

我問佢拎左II

香港買係10算 買唔起

支持Kat Von d

成個冬天都用緊 唔會乾 但係唔控油 你當佢定妝算
夏天要控油唔好揀

咁就唔太值啦
其實用完都唔係話勁正
Milk/lotion大把選擇

我都已經有用佢隻肌底液同埋佢同系列嘅base 但都係好似上次張圖咁顯毛孔 可能因為我本身毛孔太大 好快用晒呢個真 雖然佢唔太啱我用但我都用咗20次左右 而家已經少咗一半以上 不過絲打啱用就真係好好 btw絲打用咩色？我用03覺得太深色 但再白一隻又太白

藍色唔易出 果兩扎漂左三次
先出到 不過我係染水藍色果隻
果支得丁屎咁多 我岩岩夠兩個髮尾

同埋 我男朋友用佢keep唔夠一星期（粉紅）會甩得好勁
最緊要係 我有敏感反應 第一次有 其他半永久都冇試過
頸同手會痕同紅 係咁打乞痴
果斷剪走左

Dior forever會唔會好乾
我見ptt啲人大推，但話好乾
想入佢個同系列既cushion

你係用Blemish Remedy Mattifying Prep Gel?
或者你去鋪頭試下prime time/其他牌子既遮毛孔base喇

我用01，我都好驚訝自己用最白既色號
Dior forever 比較深色我都係用020
Remedy 01同02我都試左，其實差唔多
但01會透亮啲，02好似有啲暗沉
所以揀左01

真絲嚟㗎嘛

我粉底色同你一樣
但個ba比個sample 我係203

three 係咪得呢個
因為我睇carousell都靜係見到201無落手
我偏白CDP要買會買O10
所以無買黎試一定上唔到面

好似坐底都6xx 幾？

手殘

真心正 買咗shade and light eye，不過未破

我forever都係用20 懷疑嗰陣時係因為sogo thankful佢哋自己偏白嘅色都冇咩貨 所以夾硬話我要用03 係啊就係呢隻base 覺得佢冇修飾毛孔佢 完全好似一支護膚品咁嘅質地 可能試吓轉用其他base再試下用唔用得返

買左細white milk未用
Thankful week買會抵d

唔係好記得
我講既價錢不能作準

不過Albion 一向都貴開

絲打們記得要對下ml 數除番價錢

廣告
不知名牌子
伏味濃...

今日去左covermark買左草本粉底 呢排敏感諗住買翻隻冇咁重負擔既遮下紅算 個ba好細心幫我測左我啱warm tone定cool tone粉底先 再睇翻我皮膚妝況介紹翻啱我用既俾我 本身想試另一隻佢話啱油肌用多啲既粉底 點知佢話其實我應該啱草本果隻多啲 佢話我兩邊面睇落比較乾 毛孔唔算粗大 草本果隻會適合我多啲 佢幫我落半邊面 查翻lotion又查翻base之後又揀左三隻佢目測啱我既粉底色再試一試上面 同我分析翻邊隻色啱我多啲 佢話我皮膚紅其實用偏粉少少果隻色啱啲因爲佢都係 不過佢幫我試左上面發現最淺既偏粉色對我黎講都深左少少 我仲白過佢最淺既偏粉色 佢叫我唔好揀因爲睇落暗左 之後幫我抹走曬試果三隻色再重新上翻覺得啱我果隻色 再教我點樣上碎粉

佢仲問我平時用咩缷妝 本身以為佢想sell我支缷妝油但發現唔係 係真心分享佢睇法 佢叫我唔洗用缷妝油啦又唔係好似佢咁濃妝 問佢話缷妝水好唔好 佢話ok但缷妝奶定缷妝乳會更加好 打咁大段野就係想推介下個ba 佢好似叫Wendy 係黃埔既covermark ba

正題 有咩缷妝奶定缷妝乳好用？

我就記得乳+水一齊用先好用
精華唔係好記得係咩

想試ｃｏｓｍｅ decorate
不過都貴

有冇人同我一樣平時只係防曬+有色base+碎粉

防曬用開orbis覺得幾好
就夏天想搵隻控到油既有色base
paul and joe / rmk / mufe 控得好唔好
碎粉用mufe/lm邊個會夾啲無咁易浮

我主要係t位極易出油出汗

Orbis 有隻係light 係for夏天，而且有色架喎
定你就係月開呢隻想轉其他？

我有買水藍呀
因為係唔想咁明顯先諗住唔漂就染
但我又怕個藍太深 深過我隻啡色搞到好奇怪咁

eclafutur 40ml香港賣$950日本就係9500羊，7算都相差$285...

佢d唇部產品都

不過鬼妹色
香港人唔鍾意

咁我無，買完乳+水已經好窮

Covermark隻卸妝乳超好用嗚啊
用緊，一定回購，但係香港買小貴，有機會去日本買

好那利 去左交租

質素係好好j，但係啲色好鬼妹
之前有朋友送咗nars嘅danceteria比我
搽咗比男朋友係咁話好紅好紅

唔記得左問

eclafutur好用嘛

D反應exact7ly 同我ex，老豆細佬一撚樣
又話唔襯呀紅得濟呀誇得濟咁

唔好理佢地
自己覺得靚就得

去唔到旅行就唯有幫人交租
有無人知大size white milk hk幾銀

Btw kVD 嘅野真係好好J
鐘意歐美妝人士必買
重係cruelty free

有色/物理防曬 + 碎粉
碎粉我用過lm 覺得其實唔算好幼 innisfree綠色礦物碎粉上面嘅效果我覺得仲好d 同埋如果你係油肌仲要係想夏天用 lm唔多啱喎應該

我仲想唔買佢支水

我d budget

Mufe pressed 嗰款我試過上手都算幼滑 會blur左 之前絲打有推過

之前追post見好多人推lm控油好既

Thanks

咁貴都買唔起
J下算

Lm評價好怪 有啲人就話控油
有啲就話唔控

岩岩沖完涼用完呢三樣野 包膠下用後感先
至於效果顯唔顯著 我諗要用2個月左右先再上黎包膠
我膚質係 敏感混乾肌

講下支磨沙先
支磨沙陣味有啲似草味+少少檸檬味 幾香
我以前係冇用過磨沙的 今次係正式第一次用
佢啲粒子我覺得同沙灘啲沙（？）差唔多
我吱少少已經可以磨哂面+頸
磨嗰陣鼻翼兩側位有啲痛痛地 （平時敏感泛紅位置，啲皮比較薄）
磨完之後過水 條頸同塊面前所未有咁滑
不過塊面有啲乾乾地 即刻噴花水
感覺良好 會回購

之後講下罐眼霜
我朋友推薦我用，佢話收眼袋幾有效 同埋用完會熱熱地
但我用落咩感覺都冇⋯ 冇熱熱地既感覺
與地係好普通既cream狀，白色
用多排再包膠

同埋支mad hippie serum
質地好稀好稀
以往用過既serum都係保濕 好「結」的
呢支好稀 我滴兩滴係手掌再按摩塊面 吸收得好快
唔知點解用完之後 敏感泛紅既位有啲熱熱地
過一陣就冇事了
用多排睇下塊面有冇白到（我係為左美白先買呢支

總結：
支磨沙好撚正
一定會回購
另外係iherb買既紅莓乾同埋海鹽朱古力好好食
都會回購
完

我本身得少少毛孔所以又唔洗太高coverage 想裸妝效果
主要想知邊隻調到色 夏天控到t位油又last得耐

想試cosme decorte+1 遲吓去韓國入貨
免稅店計晒discount 6折左右

噢唔係mufe同nars咩

cosme decorte我都想試，係咪韓國最平
之前聽絲打講日本同香港價錢差不多

cosme decorte我都想試，係咪韓國最平
之前聽絲打講日本同香港價錢差不多[/quote]
本身諗住去日本先買
問過代購friend佢話韓國先係最平
但係睇review見過人講日本版有效成分濃度高過國際版
唔知係咪真 睇過liposome精華對比相又好似真係有分別
不過如果真係有分 韓國買同香港買都一樣架啦

我都覺得鮮色嘴好靚，不過成日會驚唇膏走位
搽liquid lipstick又會hi到啲杯
我勁鍾意jeffree star嘅product
儲咗好多 同埋一出就會買

試緊liposome化妝水 係幾正幾好聞
不過同用開嘅ipsa流金水比好似無吸收得咁快
想試埋精華一齊用會唔會效果仲好

我用左佢2支乳 係幾好用
但支水就好重酒精味 同埋好似比較岩油肌/暗瘡肌
不過支exlafutur 係完全廢 就算日本買平好多都好肉痛

絲打有無用佢水乳？
做功課睇條條line都好似差唔多review

我係尋日包膠過ion cushion果個
今日有用碎粉定妝 發現無咁油同笠
不過上完碎粉就無咁有光澤感

我fd去完日本買左呢枝大讚，而且cosme又攞獎
不過有d日本妹d評價都係話無乜用

使用感係幾好 吸收快又唔lup（因為有酒精）
不過呢個價錢剩係得保濕功效 但又唔係話真係好保濕

睇過review 好似得excia 美白line冇礦物油
我驚會爆瘡所以買excia條line

各位混油雞準備好夏天粉底老公未
本身冬天老公係cdp，夏天係chanel lumiere
想轉個夏天老公
如果想要long lasting唔變暗有無好介紹？

未破處

推介下Kose呢支眼唇卸妝 用黎卸防水Mascara都好乾淨 “無paraben無著色 接近淚水中性配方” 真係完全唔會刺激對眼！回購過好多次好好用

唔該哂神童絲
我CDP都係用O10但chanel又用20beige
睇黎都係唔好懶 去專櫃試下先

係卸妝水定卸妝油？

我喺專櫃試過ba幫我揀202色試上面 但最後比sample我都係話得203色 不過我覺得coverage 太低 比較岩皮膚好嘅用

係卸妝液 有少少似jelly狀

使唔使過水？

好怕用卸妝油 呢隻有啲興趣試下

D 水陣味係勁
我已經唔算好介意護膚品有酒精
但都覺得幾勁

當我滿心歡喜買到幸福肌卸妝 擺入櫃桶諗住用完手頭上枝紅水即刻開 點知發現仲有三枝全新未開嘅紅水 屌要用到幾時先用得晒 好想試新野啊

有冇絲打用過韓國樂天免稅店app?係咪落左單之後係機場攞？

佢寫唔駛 我都無即刻過水 不過我習慣卸完全妝（面部我用其他卸妝水）再用卸妝洗面乳洗一次

係
回程果陣攞
我都每日抽獎賺緊積分 月尾用

好想買kat von d嗰啲
但係自己一化歐美妝就成隻 咁
實在carry唔到

黎緊會去美國 有冇咩化妝品好買
好想喺Sephora狂買

出去俾人修最簡單, 要一字眉就要修眉峰位, 雖然絲打你眉峰唔明顯, 但平身修開彎眉? 建議絲打你忍下手先, 等中間d眉毛長到同眉頭眉尾差唔多長度再去修一子眉, 如果唔係而家夾硬修個型會唔靚, 日日都要靠畫眉畫返個型

至於眉毛顏色, 如果想望落淺色, 一定要用啡/淺啡/淺灰眉筆+啡色眉gel
眉濃又黑一定要用眉gel
希望幫到你

Tarte toofaced zoeva anastasia

sephora買細size野先正
試哂想試既野

未試過直接去專櫃問佢攞sample, 通常fb有活動比你攞先會去, 你可以試下既, 不過sample必有你隻色
再唔係上carousell買, 幾蚊有一包
其實最好係去專櫃叫ba幫你試, 又可以試色又可以睇下long唔long lasting

要試上面

你有無買jstar佢最新個palette?
有啲燒

買咗未嚟到

前兩日買左mufe pressed
之前上粉兩個鐘左右鼻翼就會泛粉同埋出油
用左之後泛粉情況冇咁嚴重 而且keep到5-6個鐘唔出油

你係咩肌呀絲打？

係咪基本上都會平過韓國鋪正價買？
同埋有無話落單後最快幾多日可以去機場拎？因為想係韓國格下價先買
另外佢話係出境前拎貨 咁件貨可以放係寄艙架可？
sorry好多問題

你覺得佢啲liquid lip 上嘴點？
Highlighter呢？我睇啲人話又飛粉又顯毛孔

期望包膠

絲打有無收jouer啲嘢
我就黎失守
比Nikkitutorials係咁burn hill

有無用過nars枝 aqua gel mask 同埋佢個方盒moisturizer ?
見佢講到又無香料好似唔錯

冬天就中性偏乾 夏天就中性偏油
我係而家天氣用掃上啱啱好 用puff上就有d乾

你都係用番普通碎粉掃上？

用埋積分基本上會平過韓國舖正價買
印象中佢個網有寫落單後幾時可以拎

出境前拎貨 你件貨唔可以寄艙咖啦
要hand carry 上機

如果你決定係樂天買 就要預多啲時間排隊拎貨
同埋記住日日login 抽積分
平得幾蚊得幾蚊

即係checkin完 臨出境先拎
咁咪唔可以買over 100ml既野
我仲要搭廉航 應該要兩手空空去機場了 唔該絲打

冇問題咖 可以買超過100ml 呀
放心買佢老母

咁講法係韓國買專櫃野好平
但我唔鍾意去韓國 好矛盾

L point卡係咪一定要申請？到最尾入passport expiry date係咁入唔到

屌 我見啲sale item去到3月31
我4月尾去 咁係咪可以係31號前買 之後4月去機場先拎

魔鬼染髮包膠
影相先睇到啲色
玩左隱藏染髮 可以同隔離頭髮對比
水藍

寶石藍

果然有酒精

我去拎個時ba介紹呢枝係for修補細胞+加快番代謝，唔係保濕，試左一日都唔覺得有幾保濕

去試啦去試啦，試左先知啱唔啱自己架

Three粉底有liquid同cream兩款嘅，個時兩款都試左，其實for秋冬cream會靚d，滋潤度遮瑕力同光澤都係cream好d

不過因為貴($600)無買到cream買左liquid，結果11月開始就用唔到...
春夏用/皮膚好/鍾意透薄可以揀liquid

可以 我都係而家買4月先拎

Thanks 絲打

或者可以試下Neal's Yard Remedies
佢都係cruelty free 仲要係sell organic

好想買jouer個Highlight

去dior耳仔軟
買左新出既胭脂同粉底

新胭脂真係好靚，不過試上手真係好大粒閃粉

我都係買左
不過都只係白色個部分啲珠光大粒左少少
我本身諗住入去睇下咋
點解會買左野

一字眉 你最好睇面形襯唔襯先
有時係街見到好多女仔夾硬整條一字出黎好奇怪
小小提議 無意冒犯

Hi各位好耐無見
想推介最近新買既兩個咀用既product 好似係英國既brand嚟
呢個係咀磨砂，有啲柚子既味道，甜甜地咁
我會敷五分鐘之後捽，捽到無晒啲磨砂粒粒
之後就會好滑滑 同個咀好似無咁深色........可能心理作用者

呢個係lip cream
同face cream一樣質感 我第一次用咁樣既潤唇產品
好快就吸收晒（雖然我上一步磨砂左都有幫助）
同埋佢吸收完唔會好似lip balm咁油林林，啱配matt色唇膏

可能差不多用途既lip products 好多
但我知呢度好多絲打追求用cruelty free產品
而呢個brand全部野都係cruelty free

所以都想推介俾大家

改返張圖

我都想知 sf好似賣三百幾

方盒個個有矽 （如果你介意）
不過有都唔怕既 朝早用化妝仲貼 可以填下毛孔 但夜晚用就不了

你地上妝前會唔會搽防曬
因為用緊個隻base冇spf 同粉底都係得個spf14 好似唔夠？
但再上防曬會唔會好厚 又驚同base打交

必須搽 粉底spf14基本上你當佢無防曬都得
因為粉底你唔會搽咁多分量
可以揀啲薄身嘅防曬 有啲會寫明妝前用都可以
亦都有防曬base會去到spf50

係啊 碎粉都可以揀有防曬既
有好過無

聽聞粉底既防曬有等於冇
要搽好厚至會有防曬功效

好似好吸引 save定遲d試

可以咁講 但有感覺好過無咁囉
但一定要搽防曬！！

明白了
之前有用過elta md 41打底 但係再上粉底就好乾
AD+ orbis 專科都唔鍾意有層油油地既感覺
可能換隻46試下先 話加左B3成分
講返我係敏感肌先 防曬要好小心揀

Fancl 物理防曬/Clarins防曬？

有冇vit C精華好推介？你地用緊邊隻

粉底/base有冇防曬都好，我都用開sofina淺藍色樽保濕型防曬打底

幾薄，但唔係純物理防曬，可能唔太適合敏感肌

Shishedo 智能粉底

喺度做完資料搜集後，決定試chanel黑樽

SPF 46要小心起擦膠碎 我用緊

出左trip 成個星期冇追post
試左three 隻洗面幾好用 唔乾但感覺好乾淨
試埋佢個粉底sample就準備一次過去入手

想問下fresh黃糖面膜算唔算深層清潔面膜架 一直當佢只係去角質 點知去counter問一問 佢話呢隻係做到底層深層清潔 咁如果有黃糖面膜仲洗唔洗買glam glow黑白罐 ?

未包齊色
但有興趣包色
佢唔ar 位 包色都唔覺

我係乾 答你唔到

好用
都算long last 但coverage 唔高

係咪粉紅色樽身?
真 心 好 好 用 !!
唔那眼又卸得乾淨

如果用bb prime time spf30 可唔可以代替到防曬？定都係查得唔夠厚冇用

呢支野對我黎講好伏

用緊+1
佢同too faced hangover primer 唔夾ga

最好用返啲真。防曬啦

我都係咁話 防曬用個個量，其他化妝係用唔到咁多

認同 搽防曬點都避唔到架啦
同埋如果我出街唔記得搽防曬 我會勁不安

話說有無人用過 anastasia concealer
竟然小小就遮到我個黑眼圈 唔可以話遮曬 仲見到黑眼圈個型 但已經比無遮好好多 可以出得街
仲要完全無用eyecream打底 都唔覺得乾

啱啱用左la girl pro coverage foundation感覺良好
晏d食完野再包下膠

用緊mad hippie 好用呀！
都幾明顯白左 又香喎
用過instanatural 但冇用既

Mad hippie 防曬有無用過？
有16%zinc oxide 好似唔錯 ？

應該係我問
原來Crabtree唔同味個滋潤度唔同?

Thanks去睇下先

我以為得顏色同味道既分別 你講果d款我都冇買到

救命啊點解我枝opera唇膏會變成咁架

忟左d唇膏係個蓋度

咁點搽

係呀，都係普通碎粉掃薄薄上一層

係咪融左
定未扭好

溶左？

有冇絲打有興趣Becca Foundation?

我推介個fd買 但佢買錯色 適合乾肌/混合肌(好似係)
有光澤 唔乾 薄 易blend light to medium coverage

tg

而家啲買賣post好煩
到底點定價錢 你唔要既野應該收平啲？定係用返原價？
夾運費都無問題 至少唔係你唔要既野
賣野一係出去開個賣物post 一係擺上carousell算啦

係呀 大大支好抵用

最搞笑係有一次有條女賣clarisonic

好似有睇過消委會d test話sofina防曬冇用 用完d紫外線都係照到入去

利伸 冇求證過亦都未試過

之前用開bb cream bb cushion想轉用foundation 有咩推介 之前去試過mac同mufe上手幾ok,但係唔知long唔long lasting
利申混肌絲打，唔算多野要遮係tzone位毛孔比較大

我用緊sofina防曬，用左兩年
暫時無黑過無出斑
但我都聽過呢啲test/be鄉土有人講過
所以而家快手用完手上嗰支就轉 最多搽厚啲，心理上會覺得個屏障勁左

屌咪係

之前都幾多絲打話dior forever fdt好用
我都見ptt話好控油好long lasting
仲要有個人游完水仲有fdt係面

嘩, 心都痛埋

我google到08年消委會做過一次測試，但當中無包括sofina...

我睇個陣都好似兩三年前 搵番有難度
至緊要有用

請問有無絲打幫襯過楊c琦代言嗰間美容院
好似係上市公司黎 有十幾間分店
事關我母親大人好有興趣試下
但我google過九成都係負皮 話勁hard sell
唔不停join plan就唔俾你book咁 不過d comment都好幾年前
所以想問下咁多位

我搵番得呢個 已經冇乜印象
唔知你用緊邊款

乜你覺得幾年後就會唔hard sell咩

我呀媽係前排行街經過 屎忽痕入左去問價
佢話d人唔係太aggressive 所以先想試下幫襯
心諗點解同我google嘅完全唔同
始終對d大型美容師無乜好感

白樽個隻我都用過，只可以當係有防曬嘅lotion
但當lotion用又唔夠滋潤同鎖水，唔知想點...

邊到有得賣啊

Shishedo我真係唔夾
覺得扯住皮膚咁 有少少乾又kick住曬

我反而覺得有啲厚粉樣
想買lm liquid 有無人用過

Shiseido fdt用左一次我就賣返出去
真係麻麻
寧願比多一百去買黑樽/ dior forever fdt仲好

係咪講緊我？
其實咁點樣 咁有demand先有supply姐
事實又真係有絲打接手
以前高登到依家都係
咁撚巴閉打埋係topic叫大家都唔撚好轉手買賣囉

唔好鬧交啦

絲打 黑樽同dior forever/shiseido智能 遮瑕度同持久度你會點排？ 考慮緊入唔入手黑樽

呢個提議幾好
無知一問 以前高登賣野係咪會被bam

應該dior forever 會long lasting 過黑樽
遮暇就差唔多
Dior forever 都幾遮毛孔
ptt超推依枝
春夏必備
Shiseido 智能fdt不值得一提

就咁做啦

個topic愈黎愈長

係
但的確一直都有絲打賣同買
因為carousel 啲人信唔過
絲打起碼有個保證 賣假野都可以齊屌
如果大家真係有共識咪講明唔好買賣囉
唔洗單單打打

無知一問 如果直接整個google doc
自己放上去賣野或者係個到搵人夾網購運費會唔會唔係咁好
如果本身舊登賣野被bam就當我無講過

唔係可以點
講左唔好提L'Oréal grp 又係要提
第一次sd條Lancôme 膠花片出嚟，提你唔好，又要同人撐到行
深潛一排後........

係咪我地既規矩太不合時宜了 但明明舊登規矩一樣者

而家用緊forever 仲諗住試多一隻預備等夏天用 黑樽再諗下先

黑樽去試下上面先啦
都last到12個鐘

算啦 睇出面啲post都係咁
屌伸手/5p字會畀人屌返轉頭

扭好左放入去架, 另一枝又冇事...
不過呢枝同06都係搽搽下"賓"左個角, 跟住呢枝冇用幾日就咁, 06暫時冇事
我係咪應該切返個唇膏形出黎

好 下星期去中環試下先 唔該絲打

我記得係

dior定黑樽控油呀 有無咁燒
厚唔厚粉 coverage呢? 乾唔乾?
好似問太多問題

今日去左試 決家買liquid 202

屌你係要覆就覆我comment 啦
認真我無深潛過 係無你咁撚得閒時時刻刻mark住姐
Btw你唔係block撚左我架咩？其實我無睇名既
不過見你係咁追住我真係幾撚煩
仲話我係打手
我都唔想有罵戰 但係要屌就追住我唔好搵人付和啦

可能有啲絲打見到之前有人賣冇人話，咪覺得一件半件喺度放冇問題囉，如果冇係咁推/自quote我都冇所謂，有人快快手手接收我都冇咩，其他人仲可以幫買家分析下，要信個賣方絲打，就係當時人嘅事啦
之前一堆人係度夾幸福肌，tg 一大串，又夾sf+都冇人話啦，有時傾開啲野興起離題九丈遠咪仲影響閱讀
如果覺得咁有問題咁反感，點解當時唔直接指出，叫人唔好賣，過左咁耐先係度單打人
純粹有話直說

講真我對人用L'Oréal grp product持開放態度
因為我深知無可能所有人都團結唔用，而家我好認同之前楊絲提過人有逆反心態，下下大大力屌落去無用的
其實你暗啞底用關我鳩事咩
但無論舊登連登，大家講到明唔好提嘛
咁你第一次唔知，提左你，即刻起晒鋼
深潛左一排，又犯過
喂，一次又係咁，兩次又係咁，抵屌啦下話？
都未見過人做錯野仲可以咁大聲串柒柒...

屌我真係廢撚事繼續覆
你咪繼續講囉 反正做錯嗰個唔係我

咪講左話夾野無問題
而家咪有絲打直接指出

叫你覆我呀on9
無人話唔屌得 叫你直接屌我唔好搵人付和呀
乜撚野錯一次錯兩次 咪話撚左大家有共識唔好轉讓既咪開post講埋囉
同埋我係share過lancome highlight 話靚
係我on9唔撚知佢膠到咁 唔知俾tati美化到咁誇張
之前我都無撚再提過loreal gp
依家仲要highlight埋想大家一齊屌我咁
你幾歲呀請問
係咁講舊登 我上撚左高登10年都黎緊啦小妹妹
大家上黎都係想交流下心得姐
洗唔洗咁小氣追撚住煩 你繼續追住我啦 訓先啦早抖

( Show Blocked User - 無頭公公化妝 )
都唔知邊個追住邊個
自己係度提lancome仲咁惡
無眼睇

我係講緊單打人賣洗面機個件事，當時又唔講叫人唔好賣，而家先喺度話人賣洗面好笑呀，
講真唔一定個個都知唔可以賣，標題又冇講，第一頁又冇講，咁耐都冇咩人講過，咁而家有人提出，好多人反感嘅咪下次喺標題標明囉，
而且點解某啲人覺得夾野冇問題就得，人地就唔可以覺得賣野冇問題先，
而且一件事還一件事，某啲絲打有逆反心態係佢嘅事，但我追左咁耐post大部分人都好本份，唔知嘅提佢一次都say哂sorry唔會再做啦

收到colourpop
我發現我唔可以再信佢啲唇膏
啲色差大到呢
買左3枝睇試色圖好靚
上左咀成個鄉下妹咁
但pressed eyeshadow比想像中無咁飛粉

知你地大撚曬小圈子啦
又要舊事重提有乜謂
盡情block我啦 我又唔係好介意既 無聊先上黎睇下post姐

我諗唔關賣野事，係因為clarisonic係Loreal group

呢啲咪理性絲打囉
伸利返句先廢事一陣又俾位你入
我係on9果陣岩岩出無人share睇tati介紹好靚咁就係度講 亦無叫人買
之後有同絲打互屌提都唔提得件事 仲話我打手
之後我都無再提過任何loreal gp 既野
唔通我要跪係度同你道歉？
仲要單單打打嘔唔嘔心
不過依家影響到你地追post既sis真係唔好意思

多謝你提真係依家先知
之前仲持續性成村人讚好好用先買

舊登好似係唔畀賣野
所以大家都覺得賣野係有問題
咁啱果位絲位賣野仲要賣clarisonic姐

話說我之前手殘，一個星期內跌爛左3粒眼影
左邊粒monoeyes 93，飛左出黎但又維持到一餅，上網睇整碎佢加酒精可以凝固返，但我覺得酒精都算雜質，而且佢壓得咁好我唔捨得整碎佢，買多粒會唔會好過份
Ps. 右邊116都幾靚

我又諗起有位絲打扮幫其他絲打夾份買野
但其實真。賺錢代購
仲要比人發現佢間鋪賣loreal gp既產品
唔知我又單單打打邊個呢

利申 長期mon post食盡歷年鬧戰既花生

Sorry 誤會左 都唔算扮夾份買野既
只不過係將出面啲客仔夾埋係同其他絲既代購ac到姐

又唔係貴 買個粒新！
我今朝未訓醒都差啲掃抵成盤眼影落地下

有冇絲打用過muji d護膚品
岩岩睇到佢本booklet 綠色line好似幾吸引

但係會唔會浮呀，我而家有7成想買，3成唔想，過到去見到實物可能都係忍唔住手買咗。

有無絲打用Charlotte Tilbury搞到過敏,我嘴唇本來好薄,揸完腫到兩條腸咁,又熱熱地咁

追post見有人講做facial
大家有冇啲咩辦法等佢咪sell
我果個流程係咁的
一入房 話我想做清潔保濕啦
佢就有consultant入黎問你試唔試做呢個呀試唔試做果個呀好岩你效果好好
咁佢介紹果啲一定扣好多格 咪好貴
死推走個人啦 做facial ok既個人冇煩
但做完個consultant入返黎就叫你試脫毛消脂
好撚煩呀屌佢老母
我有朋友話同佢講想訓下
但佢做之前同之後sell
做緊就唔sell

究竟點先可以快啲收佢地皮
唔想疆持咁耐

想問乾性敏感皮有咩化妝水推薦？想退紅
本身以前已經係敏感皮，呢幾個月直頭變到極敏感
以前用開既o牌羅馬洋甘菊花水上星期拎黎用下竟然敏感左
依家用緊pola黑ba水，無敏感，但無乜退紅作用
上網睇lamer精萃水同origins菌菇水都有退紅效果
但lamer我前排用完佢個soft cream敏感左 表示不安
菌菇水d評價又好似好兩極，有好多人話可以退紅，又有好多人話用左一次由無敏感變有敏感
大家仲有無d溫和又退到紅既化妝水推介

一定係ad+
如果唔係對mint類有敏感就買支cool lotion
cool lotion退紅鎮靜冇補濕
佢支2號就補濕穩定
la mer香料少少地又得石油base都敏感就唔好試origins咁高風險

岩岩search左，係噴霧型果支？
咁即係唔洗濕敷？咁洗唔洗噴完按摩下先查cream定由佢自己乾先查

朝早趕時間就咁噴下濕住搽精華/cream都冇問題
夜晚有時間濕敷下退得快好多
不過有可能太涼唔慣

聽日去買先thx u
Btw我洗唔洗話買埋佢其他產品會好d？

你如果係乾又因爲敏感冇乜野搽到就試下二號爽膚水
或者屈臣氏都有travel set二百幾蚊有3樣野試但我唔記得係012定123
總之一定有2

即係我應該買2同5？依家仲有少少敏感就查5
好翻就查2？

屌又提好撚煩
又想好似比其他絲屌啊

聽講化妝水同卸妝幾好
利申未用過

無架 只要心入面諗住佢地好撚煩
咁就夠定力就唔會俾佢地sell到
逼自己做完手頭上個幾格就走 然後搵過第間
好想搵啲近自己 手勢好 又可以單次買 唔使焗住買package嘅facial

佢眼卸妝唔係話好乾淨
鐘意Chanel 或bifesta

我想簡簡單單做個facial啫屌

乾性皮膚想清黑頭
自己皮膚都過得去 唯獨係黑頭 清極都唔走
暫時用kiehl's白泥覺得都ok 但好似好快就打回原形
都有買過之前巴絲介紹b.liv枝嘢
對自己都冇乜用
仲用過好多咩黑頭貼 想知道有咩有效方法

L'Oréal group又無效唔好再買啦
清黑頭個個post都有人問 爬雨文睇下懶人包先

卸妝油 用緊大大支 好抵
但佢唔係輕身個種油
不過無生暗粒個啲
不過我係乾肌
Catie 係最近都有介紹

我都有用b liv呀之前推到好神但都冇咩用
黑頭貼會扯傷毛孔
有冇用過dmc寶藝黑凍膜？敷完會浮上嚟再清幾好

但有人話b liv可以去暗粒架（舊登） 原來係廢

我覺得多油既用ok
普通應該廢廢地
我用到啲半固化油脂係少左
好似condense左同會變左綠色幾搞笑

個日行過kiko 手痕買左枝唇膏
點知性價比好高
唔乾顯色唔會起死皮
我無用潤唇膏打底
都係$75
好過專櫃
遲d補圖

想問下大家 我想買矯形bra 係咪蔡太唔好？braologie個啲得唔得？或者絲打有無咩推介？ 想著返好個胸形同埋唔想寒背

mm/satami

Thanks絲打

我覺得mm好過satami（收副乳方面）

mm

我想問你地朝早起身用唔用潔面產品洗面？

著咗蔡太幾個月 冇明顯效果 明明朋友著完都升到cup 點解我會完全冇大過

冬天朝早好懶 用清水洗 夏天出油可能會用返洗面泡

我都係冬天清水 但一開始潮濕 訓醒就成面油

我想問下tarte礦物粉 你地係點揀色
想參考下 我見佢勁多色 好難搞
之前有絲打話買錯色 搞到用唔到 但印象中佢無提色號 唔該

好

應該係我 我買咗medium neutral 我諗正常揀返light嘅色應該冇死

屌我仲諗咗好耐點解我block咗個無頭公公
絲打唔講我都唔記得 多謝提醒

用左碎粉就唔浮 無用就浮到仆街
不過我覺得你係有穩定收入既就買啦
普通窮學生就慳返d錢買枝靚粉底好啦
佢係ok既但我又唔覺得非買不可
純粹係我想洗錢+想試cushion先買

我見d人話neutral 係比較偏紅
你覺得係唔係

我都覺佢本booklet好吸引 但我覺得佢啲cream偏笠 不過我用保濕line

之前有位sis話insight 洗頭水好用
好多隻丫
我係頭頂油 髮尾乾，唔知邊隻好呢。。。

loreal group

sorry,想問下有冇人用開洗面機？用之前其實洗唔洗先落妝ga ?

我會落左先

我用緊呢隻色就真係 又紅又黑 都唔知點搞

我都會落咗妝先 洗面機係配合洗面產品用 所以覺得單用洗面機落唔到妝 不過依家已經懶到冇用機好耐

我睇呢張圖揀色
好好彩揀啱左

我都見到呢張圖呀 但我唔太睇到佢地既分別 覺得最左同最右既女人最白

崩咗

唉屌 我同你一樣
仲花得嚴重過你

好鍾意呢枝

係呀 色好靚
不過我用左好耐lu呢枝 唯有安慰自己用得耐 花左係正常囉

mm去山林道搵may姐

Revlon新出左隻唇膏

好似唔錯

咩色

我想買個好實用嘅eyeshadow palettes
問身邊啲人 全部叫我買naked
同佢地講urban decay係 loreal group
之後個個都話想轉
大家有冇推介

你想要幾多色?
多珠光定多matte定多閃粉?
budget?
實用係咪指大地色為主

想試zoeva

le mepris

想推zoeva

Zoeva

6隻到8隻左右
大地色有閃有唔閃最好

zoeva 可以係邊買呀

我都係想要大地色
最好係無咩閃粉既

zoeva用緊呢兩個

juvia's place
viseart

我都用緊mad hippie
唔覺白左 買左又照用囉

mufe fdt stick
mac mfsn
btw 我都想買啲mac fdt 試下

佢啲相都係打晒大燈影
買任可野之前都記得一定要google swatch 呀

我都買過7 8支 係好用既
有條新line全支黑色四方形既幾好用
入手左2支

er 我用泰國果個咩黑頭膠覺得好work
但都有絲打話無用又扯大毛孔既

已經Google哂啲swatch圖
啲色差真係大到我以為買錯色
永遠都唔再買佢啲唇膏了

咁誇張 影黎睇下？

真好用

本身皮膚偏乾 用完左2支rmk既防曬
覺得夠潤但厚左少少
想試下第二款
大家有無咩好推介？
目前有打算入手平平地既Beauty Maker防曬

今日行街經過sasa試左上手 好似幾潤

請問粉底液同bb cusion有咩分別？邊個更適合乾皮？

mufe hd fdt加埋個蜜粉超正但驚上面會好厚 其實fdt同蜜粉用唔同牌子個效果有冇影響

左邊起：deja vu, brink, frick n frack
左邊2隻睇落靚，勉強搽到出街，但我唇色深，所以唔啱我
Frick n frack真係
上左咀好似中毒咁

旅遊台嗰位巴打?
兩樣都係粉底, 普遍黎講香港春夏天氣唔啱用bb cushion
粉底液=fdt, 唔同牌子唔同product都啱唔同膚質

fdt正常黎講唔係要用碎粉定妝咩? 定係mufe隻fdt特別唔同
fdt同碎粉用唔同牌子係好平常嘅事

呢個問題google都唔難搵到答案

Cushion上妝方便 韓式主打光澤感
但香港天氣用cushion好容易油光滿面 持妝度差
粉底液通常要用工具上 無cushion咁有光澤

三隻色都幾靚喎

我以為係同一樣野

唇色唔深既搽左應該幾靚

用完Bicelle，試下絲打推薦呢個先

如果點點點之後blend會唔會靚啲?

呢枝正過Bicelle

我都買左 $190好抵

邊度買咁抵

啱啱嘗試過，感覺好似好睇啲
等我返工搽下，睇下同事咩反應先

認錯人 唔該你先

Finger Shopping 琴日攞左貨

finger shopping可唔可靠？
成日見到supplement嗰啲好似平出面多，有啲擔心

我都係第一次買 應該可靠掛
見個包裝同新既一樣

收貨=興奮又內疚

kylie

幾錢啊
平平地想買枝誇張色

做完海藻砂針後 甩勁小皮 係正常？

我近2次用撘埋roans個幹細胞精華直情冇乜皮

好多盒laura mercier

Three 我用102
ysl用B015
可供絲打參考下

我都係finger度買去左loveisderma個網話finger係其中一個經銷商先敢入手

絲打敏感肌？ 之前用用開咩粉底 呢排想轉新野未諗到

Loveisderma定bicelle好用啲
之前買咗bicelle 因為見懶人包話呢種清爽啲
下次想試埋loveisderma 始終平啲

敏感肌 會唔會用礦物粉好d?

上年敏感試左bm既 hydrating mineral veil
一上妝覺得好乾 同埋會覺得痕
之後都系用住three既粉底 但呢支就用完

thx 唔怪之得 個時我係咁搽roans幹細胞精華先冇甩皮 其實甩咁小皮好事定壞事黎?

絲打起邊間到睇個STAFF咁好
之前對COVERMARK有興趣 去朗豪坊到試
企起到幫我用粉餅印幾下就算
我話我中意LIQUID多D 唔中意粉餅
佢就話唔岩你 就趕走左我
無晒MOOD

仲好方便 買滿$200可以係OK攞貨

Cwb sogo嗰間都幾好 有幫我試上面 態度都唔錯 可惜最後試完覺得草本粉底對我嚟講太低遮瑕度 所以就冇買到

我去屯門買幾好

睇黎真係要去轉SOGO 咩BRAND都有
等我下星期去轉睇下先

開左CPB radiant fluid foundation 同 sheer base既sample試
覺得個foundation唔係好特別
想繼續搵下有無平D既代替品
反而個Base真係好好 一用完就覺得有光澤左
加埋唔會太乾/油 好想快D去買

可惜屯門唔集中
學校附近又咁岩無呢個BRAND

洗面產品不要有SLS就人所皆知啦
但係洗頭水又如何呢？
見到市面上十有八九洗頭水都有SLS
咁其實洗頭水有SLS是否係可以接受呢？

以前100

有冇絲打用過addiction 黑色個支粉底？
同白樽有咩分別？
爬過文話白樽coverage 唔高岩乾肌用
如果係混乾係咪岩白樽多d?

Juvia's place
Kylie

上面絲打話kiko唇膏係邊枝？之前朋友送過枝俾我好乾

深用review

Abh x nicole highlighting palette
Daydream係我最愛，超白應該鍾意用kittycat
Foreverlit我就無咩辦法用到
Glo getter用向鼻額下巴面都得
佢唔係純珠光，係珠光加大粒閃粉
有時珠光會甩閃粉依舊
感覺係ok la，唔係a level product

Too faced chocolate soleil bronzer
勁難blend
啲粉係會chu住面

唔會再買too faced任何嘢
受夠了。。。

Aritaum大豆精華眼唇卸妝液
佢係水油分隔嗰種，但感覺好似水咁清爽
佢係S class卸妝product，一敷一抹已經乜都卸曬真係好癡線，佢好用過我呢世用過任何嘅makeup remover
重要平過biore
向韓國攞勁多獎
正正正！gmarket有得賣！

Glow kit我都有買 未到
不過too faced我鍾意佢哋包裝 同埋可能我用幾隻色做陰影，又覺得接受到
不過除咗胭脂之外，佢嘅嘢無咩太驚喜

背脊有好多暗粒 心口都有少少 就黎夏天 絲打知唔知有咩product解決到變返白滑啲

絲打係用草本粉底霜定粉底液？
我冬天係用粉底霜 但最近開始有d潤
利申：油皮

Kylie未試過 試完先
不過唇膏真心好臭，好似士多啤梨藥水加口水味
Juvia's place 仲正過lorac, tarte

呢個我都用緊 好大枝

我都係超多粒粒 啲人話噴茶樹 試過哂都冇用 同埋其實嗰啲係暗瘡定暗粒嚟？

可能送左matte系列俾你 晏d補個圖俾絲打你睇

tom ford黑管有咩色推
好多人推Spanish pink但好似太淺色
當然想要paradiso但成日都冇

之前用開tarte amazonian clay foundation 我一直以為自己係混油肌但covermark個ba同做facial個姨姨都話我係乾燥敏感肌 之前仲一直用啲油肌啱用既野

黃埔Aeon入面啊 大家快啲去搵佢 小小肥好細心既Wendy

呢枝你係邊買？

TST sogo同荃灣千色都好Nice
朗豪一時時，有個年紀大d嘅幾nice又有耐性，其他人就麻麻

黑管我有indian rose

試下paula choice 2% bha body lotion？

以前試過用sasa買到果啲超平好乾既洗面膏黎洗背 洗洗下就冇晒

so far tst sogo去咁多次都感覺良好

左邊果3支都係潤d既
銀管同筆形就普通
右邊係極乾
仲有一款係個唇膏頭係四方形既都係好matte

岩岩路過the saem諗住睇下之前有絲打推果款concealer
之後睇睇下 ba話新d呢隻creamy concealer潤d，試上手其實覺得差唔多，但價錢上貴d 心理作用覺得應該好d就買左

香港賣緊幾錢 上兩年去韓國買完到依家都仲用緊 覺得過期想買過支

但好似同我之前用果隻唔同款唔同名 定真係進化版

Clarins Lip Oil出新色，好好奇藍色會係點

pink tease
Paradiso我有一枝唔見咗 好彩買得返

聽講係薄荷味

絲打你買勁多
我買佢嘅部分原因都係因為包裝，但chocolate bar同bronzer都好unimpressing
佢個highlight 我睇review都麻麻
之前個peach系列又係靠youtube炒出黎嘅垃圾

絲打你用幾隻色做陰影勁有心機 我一隻要搞掂

我以前都超多 有成20幾粒
聽人講好似係濕熱
最近男朋友問我點解背脊冇哂粒粒
我先知原來冇哂 得返少少印
可能最近早訓左2個鐘 介飲凍野
同洗背脊洗得好比心機
不過始終係背面 睇唔到 有啲位洗得冇咁好

唔知有無絲打有都瘀血問題
原來嘴唇黑黑地 都可能係因為體內有瘀血
最近知道左呢樣野 但又唔知點樣可以去瘀血

Sf Dior新唇膏有啲色番左貨
買左tease 之前燒到好勁既櫻花色 希望快啲到貨

Kylie係colorpop間廠出，賣貴勁多
有無睇jstar 同sanders kennedy review佢kylighter
勁雷。。。

Juvia's place quality真係好癡線
但我睇nubian 1有致癌物質，之後嗰啲都無
所以剩係收左masquerade同saharan
呢兩個palette有色overlap，我覺得選色可以再做好啲
但quality真係
超越勁多大牌子eyeshadow
重要用coconut oil整

補充返 黎m個陣有深色血或者血塊都係

真係又平又大枝又好用
好癡線
我下次gmarket就係要hoard呢枝嘢

+1

想知

有冇人覺得colorpop眼影Amaze好似冇乜啡色, 得個閃字

我都係
特別係上唇

即刻衝上去睇先！

我覺得tease太淺色，想買turn me dior，無貨

我之前有，下唇
而家又無左？

好似係運動劇烈左 同食少左啲

我都係上唇
解決左佢人又靚d 身體又健康d

食左好多西蘭花！
一餐兩個
。。。但唔知關唔關事

可唔可以請教下係食少左d咩 定係細食左

所以永遠搽唔到淺色唇膏

我見Swatch啲靚色都斷晒貨

想問咁多位絲打
面生左既粒粒
明顯同埋痕
唔知係呢排轉天氣定系敏感

肉，甜嘢
食到成個素食者咁
多數寒底jj先有呢個問題
運動+控制飲食人都開心啲呀baby
到時都唔會介意呢啲啦
自然就會靚靚

嗚 最鐘意食肉同甜野 睇黎要改

.....

聽日Dior門市都有得買啦
絲打去睇下啦
不過sf好似平一百蚊

Canmake出眼影蜜

★01 テラコッタブラウン
★02 サクラモーヴ
★03 ロマンティックオーロラ（限定）

死圖

系你老母

之前有絲打推過true coral 影埋上嘴圖
但係我去過counter swatch覺得太橙
絲打可以留意下

好驚見到幅圖聽日會走去買

睇下架咋 唔買架

仲要有限定兩隻字 港女見到都濕晒

頭先都好成功制止自己買tease
諗諗下自己屋企已經有好多差唔多色
就直接交叉左個網

而家應該睇到

香港仲未出

成日會好想同自己講唔好亂買 畢竟唇膏唔會用得完（對我黎講 )
但一見到本身out of stock既野返貨就...

01幾好 另外兩隻太粉
同埋包裝唔夠吸引 太好了

我都係
見到成日斷貨/限定嘅野返貨就忍唔住手

見到啲人支唇膏擰唔出我就

Mac extra dimension skinfinish 依排j緊 仲諗緊買唔買好
絲打到時包膠下

我之前都係咁
但呢排會諗多諗係咪真係有需要
畢竟已經有好多差唔多色
除非隻色之前無買過類似

已有兩粒 好用到掃埋
Show gold好似最靚

係屋企塊鏡望都唔算多 今日試衫係燈光底下粒粒無所遁形 比自己背脊嚇親

做完下巴位浮左好多暗粒出嚟 希望過多幾日會消啦
試左去美容院一次之後應該都會自己買嚟做
我見有兩三隻牌子，有無試過邊隻較好好？

姐係絲打你包晒色
show gold靚呀 仲有j緊soft frost

原來今次係得我抵受唔住誘惑

唔緊要啦 搵個原因(籍口）俾自己買野 咁就無事啦

係 瘋狂型消費者
Soft frost 會誇張啲，但攞嚟j好正
Show gold就用上面日日用都好靚

自膠 係

見之前有絲打講過ct嘅filmstar bronze & glow 呢盒
我用咗都一段時間，都講下感受先

包裝好好j，非常靚

粉質好幼細，highlight上得多容易顯毛孔
呢隻我上得多 唔算好顯毛孔 個人認為可以接受

bronzer 其實初初用個陣試上手覺得唔太顯色
之後上面就發現要掃多幾下 慢慢build up 個顏色 效果出嚟自然，唔會覺得厚
以前用個嘅bronzer通常要好小心拿捏（我手殘 一唔小心就會變左做阿梅 ）

而家我上嘅次序係 highlight > bronzer > blush
總括嚟講呢盒野仲係我no.1，日日都用
用完呢盒我會有興趣試下becca 個highlight

黎緊會去韓國 諗住係lotte duty fee買返支粉底夏天用
本身諗住買muf hd 但係睇完d review又想買dior forever
本身係偏油肌 同埋有暗瘡印要遮 上年夏天用shiseido智能粉底都覺得唔錯 冬天就用返ysl 金蓋
應該買邊款好d?
btw lotte用積分有7折真係抵到爆

我上次係個後生女 扎馬尾既
第一次買呢D係企起個COUNTER出面(唔係間鋪既範圍 係走廊)就咁畫幾下
話晒你支野都成400蚊 買之前都要諗諗架喇
搞到真係勁失望 即刻滅晒火
加上我對covermark有興趣原因係佢多色
但佢試都無打算比色我試直接印幾下真係
不過咁多位絲打講完我會再試下去第2間希望唔係咁

其實喱家有冇啲唔係matte嘅FDT
之前覺得matte嘅幾正 但自己乾肌上面之後就覺得好醜好粉樣啊屌 之後塊面睇落去又好似死白咁 冇光澤好柒
我見我個油肌fd用cdp個效果勁靚有光澤好健康咁 但cdp太貴 同埋我覺得乾肌唔會有同樣效果 所以唔考慮佢 夏天要轉粉底真心想要有光澤感嘅FDT

之前見大家都唔係好推雪花秀隻玉容面膜，
話冇咩功效咁
但我岩岩洗完面敷mask摸到下爬位好多暗粒，
所以敷完Mask我就直接上咗玉容面膜喺下爬同鼻位，
不過天氣好濕等好耐都未乾
但一搣咗敷緊個個位真係白咗，
過完水我再摸返下爬位，
啲暗粒係即刻冇左9成，
得返幾粒係度，所以打算聽日再敷多次。

好重點係其實我今次發現其實個玉容mask都幾有用呀，
唔係大家講咁睇唔到功效

Bourjois
Rimmel wake me up
我都係乾肌，一啲都唔想要matte粉底

之前見你地講過rimmel cap低左下次試
我用緊lm silk creme moisturising fdt 但出到黎都係matte同粉樣 我見市面大牌都全部係matte都唔知點算好

我係混合性偏乾肌
光澤的話我本身用緊雪花秀啡色果款cushion
rmk圓柱形果支fdt同three既liquid fdt都係潤d既有光澤感的
用埋beauty blender上就更保濕
可以去試一試
但有一點要留意 如果你本身偏白而又偏好粉tone既粉底顏色 就真係要諗真d先好買
我2個brand都幾中意用 但係每次用都搽暗左塊面因為佢黃tone 同當時喺counter試有色差 始終counter的燈光不一樣

絲打你咩肌？

oh no 我白啊但偏黃
three我應該麻麻地lu 睇review coverage唔夠高
睇緊elf啲fdt 好平想買番個試下

Addiction skincare fdt

elf我印象中好似都係matte喎
不過就真係好平 試下無壞既
有無諗過用個潤少少既base 都可以幫你個粉底光澤感多d
我覺得three既保濕base就極潤既
朋友用緊muf都話好保濕
仲有個方法就係噴setting spray
我用緊smashbox 感覺都幾好

之前成日推果隻addiction 都係光澤感呀
係靚不過低coverage

我已經用緊lm hydrating primer
base我都係局部上 setting spray我都想試！
但唔知邊個好 我見啲youtuber多數都係用UD
MUF都好似ok smashbox你邊到買？我都想試佢啲野 佢啲base好似幾正

yes ah low coverage真係唔夠
乾肌點都做唔到有光澤 所以睇落去個人更加唔健康

Smashbox係經代購在Sephora 買的果時有8折買左個set黎試
eyeprimer係正既 face primer就不過不失 仲有個叫undereye primer 無咩用 支spray就係正野

D色好日本妹

Catie本身底子好 成日有種感覺樣樣野用上佢塊面都唔差得去邊
利申: 係catie忠實粉絲黎

面大 所以要用幾隻做陰影，但打完覺得額頭啲位好白好唔自然，要用bronzer掃少少

我係個個月都進貢 chocolate bar我覺得得semi sweet入面隻粉紅色我係好鍾意

loreal group 唔洗考慮

開左three既fdt sample黎試
感覺幾良好 睇下收工keep 唔keep到
掂既可以一戰

想問買juvia's place 係咪一定要搵轉運？

買咩啊絲打

上面絲打講嘅smashbox setting spray 定mac prep+prime好啲
乾肌 一樣上咩都唔夠光澤

我比較小睇佢
覺得佢成日都話好用囉d野
無咩參考價值

重點係佢依家接十級多業配 仲要FB同youtube分開接 感覺愈來愈不可信

我都有心動過 但家中已有太多保濕base所以滅火了

我無用過mac比較唔到

ct

混合偏油

可能我同你遇到既係同一個
個時我大概夜晚八點去到
佢係到埋緊數掛 總之係到寫緊野
我企左係counter出面一陣 見佢好似忙緊咪等多陣先叫佢
但都等左十分鐘佢明明見到我都唔想理我
咁我咪叫佢
佢掟我筆 又唔幫我試色
之前係日本買過 但唔firm有冇其他色更加啱我 話晒過左成年都會曬黑變白諸如此類
想firm多次啱唔啱色啫但佢一聽就話得架啦啱架啦
最後我乖乖俾錢走人

我都覺佢開始變質

係右邊個枝
下次經過去睇下左邊個d先
thx絲打

有無絲打用過小ck d袋？質素如何？
睇中左個水桶袋 但平時用開平野 500幾有d肉赤

而家都愈黎愈少睇佢

左2 3果條line 75蚊 好用

咁絲打真係好中意支野...
我見到個咁既sales 有心想買都變唔想:/

muf hd foundation 好薄
完全唔覺自己搽左粉底
所以coverage唔太高 可能用掃上會好d?

你本身用咩上架？

我用bb 上 所以就更薄啦我諗

Rimmel wake me up嘅問題係
佢最淺隻色都幾深lol
如果係超白皮唔會岩
我對bourjois新配方foundation有興趣

我用代購

我都係咁呀 有d粉底偏黃tone 就算簡最白色都好暗 好似好黃咁

我都試左，我係混合偏油肌
我係上防曬>sofina日版base>three fdt
coverage 還好，我少少深黑眼圈，算遮到
上面係有光澤嘅，好薄，唔粉樣
但可能我保濕都用左three d sample
佢個面霜有啲笠，所以上完粉我都有啲笠
所以我上左碎粉

試下用密頭掃上應該會好好多
或者上多層吧

我覺得three會有少少暗左 絲打有無同感

+1
好似好有光凙咁
香港有得買未？

我都覺 你係咪指131個種
不過今日趕時間 淨係搵到粒bb
完全唔焗既粉底 好正

佢俾我隻色冇白一度，
係自然到唔自然岩岩好個隻，
所以我都覺得冇亮嘅感覺，唔知關唔關事

冇用過sb
但mac可以一試
你直接沖入去噴上面再沖返出去行陣街試下

你不如問下呢度絲打對JP有無興趣，一齊黎
其實masquerade土色系又有
彩色又有
好抵玩

咁姐係唔洗試rimmel
bourjois其實係由一開始有喱個post嗰時我就mark低要買但到喱家都未買
新配方係點樣？咁我再等下佢出先買

出左啦

重出左比以前最白色號再白一度嘅色
Basically it is the radiance properties which have changed and there's a bit of extra oomph from the combination of vitamin C, E and B5. The coated colour pigments bounce the light and provide a silky finish to the skin, almost like you have a pair of 5 denier tights over your face!

我會買50試下

好似出左 我之前係sxsx見到 不過諗住等佢有折先買

The new formula feels and smells just like the original but has been energised with the addition of Vitamins C, E and B5 to help boost radiance and a healthy looking complexion. So you are getting a more glowy base but the same silky finish that sits beautifully on your skin, with no caking or drying. The coverage hasn’t been comprised, so this new version still gives you a good low to medium coverage that can easily be built up if you so wish.
感覺好正

去兆萬格仔舖買啦
15x，sasa mark up勁多

混油
我係covermark yellow base 之後上
再用mufe碎粉定妝
薄但冇我想像中乜都遮唔到 我有另外用nars遮黑眼圈 笠我覺得係天氣問題

形容得好搞笑 絲打用過mac？

朗豪咁多大陸人
覺得金鍾facesss幾好!!

我而家比萬有引力吸住。。。但理智同我講係好伏嘅kylie cosmmetics 呀媽呀
南瓜色liquid lipstick

可能都係天氣，今日好焗
但咁係咪即係唔岩夏天用呀
但我上左碎粉之後出左一個鐘街暫時都未浮未出油

用過
但我本身乾油肌
點都要加碎粉
唔係會好令
所謂既光澤肌

我想買Saharan 同Nubian 1
不過見到樓上話Nubian 1 有致癌成分

聽日試先 thank you!

平價乾肌spray可以買支花水加幾滴油落去
不過mac個樽噴頭冇得輸

我上去eros果度啲人話最好唔好化妝噴
佢地話花水係幫助吸引 咁樣會吸埋啲化妝品

我記得我嗰陣睇係講nubian 1
但我而家又搵唔返
可能記錯，無事嘅，好多人買左又用緊
Saharan個白色唔知點解令我好燥底
但佢eyeshadow formula真係好屈機

Nubian 1 唔好燒埋我

夏天我諗冇問題既 呢d濕鳩春天就差少少
我7點到而家都冇浮但有出油
同埋甩左少少粉 收工再觀察

好臭 未必再買，買jeffree star啦

我有買 好靚好rose gold

加油既原理係咩?保濕d

爭扎緊Nubian 1 定Saharan

其實冇乜特別
花水又唔係formulate左，主要成份都係水亦唔係滲透度高既
粉底加左溶劑仲易吸收
驚粉底本身易吸收多過花水令粉底吸好過

冇glycerin用普通護膚油頂住先
會再令身啲

bourjois粉底液真係幾好
雖然遮瑕力麻麻 但好薄好自然

精油就仲有d可能性
仲要咁幾隻特定

Covermark呢段野真係
想試草本粉絲打快啲去登記

最好仲要夠持久

我買spray係for光澤感多過for保濕 因為記得catie話mac個隻啲水定唔知咩會變咗做光澤

見好多絲打話好用 但我好耐之前拎左試用裝 一上勁顯暗粒
反而bm remedy 唔顯毛孔 好好用
其實混油係咪用粉底液冇咁好
之前試過好多粉底 bb cushion 粉底液 都唔岩自己 朋友介紹bm 礦物粉 一試驚為天人 最重要係唔會令皮膚變差
不過就到夏天 唔知個效果會點

諗緊去邊間拎好
驚旺角d人西 幫我揀錯色

我用covermark要shake果款又幾好
搽出黎好完美咁
有機會可以試下

佐敦永安都ok 上年去果時係熱情既姨姨黎

其實我係想問買muf hd 定dior forever 好
sorry for 1999

之前我係去朗豪坊 covermark 擺booth 一個上左年紀嘅姨姨幫我試色 幾好禮貌

我都俾catie燒到好想買呢支嘢，但皮膚冇佢咁靚，用光澤感嘢驚仲顯瑕疵

booth係ok 佢counter麻麻地 睇來都係姨姨好d

放工啦，暫時今日感覺都唔錯。
下晝四五點個鼻最多油，
但印一印之後就冇咩再出過，
上妝後上完嗰次碎粉後冇再補過，
都唔係甩左好多，不過我毛孔較大，
有少少粉刺飛咗出嚟

隻fdt都幾易推，我今日點左幾點係塊面
就已經夠blend開成塊面，
包sample仲有好多淨

同問
唔知點揀

有無絲用過acca kappa d梳？ 睇Jessica條頭髮護理片推介好似幾吸引咁 不過見都幾貴 想睇下值唔值

之前用bourjois透明蓋 上完妝過左幾個鐘有啲暗淡

有d唔係幾信得過兆萬格仔鋪 不過之前係泰國台灣睇到都超平

有啲興趣

琴日用lm支牙高裝既fdt上妝
點知落完妝夜晚塊面就生左兩粒石頭瘡
想問究竟係邊部分出事 係粉底定卸妝
卸妝我用bifesta 之後有洗左兩次面架
唉好想死

同你感覺差唔多 我有用粉餅補過一次
$450有少少貴要考慮下 因為我已經target 左dior個枝

無咁快可以谷到石頭瘡出黎下嘛...
未必關支粉事
利申9up

我記得以前係外地買bourjois用黎應急
因為得drugstore夜晚仲有開
睇落果邊係無人買既牌子 成個架既貨都無人買過咁 （之後去其他drugstore都係咁）
趕住用貪平求其買左支
又係有暗淡問題
用落又暗又黃（色度本身黃，唔岩白皮人用）

同時又買左粒胭脂
粗鞋到嘔
好似沙紙一樣
番到黎香港仲見佢賣左好多年 仲好似好受歡迎

自此以後就同呢個牌子講

我以前試過暗，但而家又無
佢個baked blush真係狗也不屌。。
點用掃插入去都無色得閃粉

Kylie
呢隻色早輪興起
我記得有鬼婆講有dupe
唔使用kylie

粒胭脂之前買過
唔太上色 少伏

Mac show gold

我買嗰陣soft frost同另一個香檳金色嘅無曬
但重有得比我swatch
Soft frost好靚，但show gold真係實用又
但竟然無乜人買
入手！
粉紅色偏光真係

果陣化左妝唔係好耐
搞到我以為d開架都係咁既質素

同埋唔係好明點解佢咁受某d地區歡迎
特別亞洲

呢粒野真係嚇死我
用左幾次真係頂唔順掉左
印象好深刻

搵下先
唔該曬絲打
我睇review都估到個牌子。。。
買唔落手。。。二百買colorpop造嘅liquid lipstick...

好靚
胭脂定highlight

我都係。。。。
我嗰陣以為咁係叫好用。。。。
勁多人讚佢粒胭脂
重要已經搵唔到粒嘢比我擺左向邊

Highlight
正面睇無嘢
側面就會見到粉紅光

呢個係moonchild blue ice 但幾似soft frost
Soft frost我覺得更正

實用d既竟然無賣曬

之前絲打喺sf幫我買咗 今日到手忍唔住想即刻分享 啲粉真係好滑好幼細 用嚟補妝係一流 唔會乾 上多咗都唔會覺得厚粉(可能因為係用掃唔係用粉撲) 但遮瑕度我覺得比較低 但因為我補妝習慣都係會用遮瑕膏補完再上乾粉 所以都冇咩影響 總括嚟講都係非常滿意

人地話唔一樣架

我搵唔番條thread
記得d鬼婆列舉過幾個牌子都有d類似色
好似係stigma, jouer ,nyx果類d 平價牌就有
唔係high-end product

Bonjoris cream blush我覺得幾好用

大家應該都係同一期開始化妝喎
果陣個感覺係

好好J 很想要

你有無咁白

Soft frost 更正
勁燒
藍色腔

Moonchild諗左好耐都未買

jeffree star 仲撚臭

我仲糾結緊夏天用dior / channel 黑樽 定 試three哩支

紅蓋fdt 我幾鐘意

卡啦卜
同廠

soft frost 係咪呢個

Rimmel我以前皮膚好好無毛孔果陣就係用佢
又薄又有光澤感
但你話佢最白果隻色都係好黑我有少少o左
我都係天生家族遺傳係白果d (你預同韓國人差唔多)
果陣用010係白到直頭比人話我塊面白到外國人咁

唔該曬絲打
Kylie係整完個樣好正
但內都係kardashian
呃鬼食豆腐

暗瘡肌用covermark 草本粉底得唔得
之前用開sofina 想試新野
話說 sofina jenne 爽膚水同面霜 幾好用 無爆瘡

買啦買啦買啦
Show gold much have
Soft frost都入得過

我當初係睇到大陸同台灣讚先買

Bourjois係51，最白
Rimmel wake me up 最白嘅ivory
Wake me up系列同其他唔同的

眼影都好唔上色，大伏
唇膏液啲色幾靚
早排專門店眼影加唇膏set $99買左2 set試玩
用過透明蓋52啱啱上完嗰下幾靚，而且好啱色，不過好快變暗
諗緊好唔好試新出嗰款51，變暗之後可能會啱
之前sasa做1件9折，2件7折，好似幾抵

我男朋友
好想都係咁

我係燥底熱底，但下唇兩邊好黑

Soft frost上面有無白左一行
我好驚會兩條白線

我都唔知自己用唔用到50色
太白就用rimmel溝

我好少見熱底jj唇會黑左
如果天生我都唔知可以點
但真係個人食得素左，唇色有改善，我呢個case

我北極身，熔岩心

黑樽冇得輸 Dior個枝係sf買平所以會試 但咁岩我用隻色冇貨
Three呢隻都感覺唔錯可以試多幾次再決定

Er... rimmel wake me up 以我所知最白係010
(我010, 100,同有隻唔記得係101定102都買過)

This

竟然！
唔該曬絲打
我應該買呢隻
我覺得bourjois好聞過佢好多，呢排覺得佢好香精味 其他都無問題
係個味
之後應該入左bourjois先

想問下大家用covermark 草本粉底會用咩上？用手同普通粉撲都會勁厚粉唔知點解

好鍾意佢個air mat foundation
好岩爆油肌同潮濕天氣

之前追post見到絲打都話Dior forever 同cover mark 好用
想問邊隻妝感厚啲？
同埋Dior forever 個隻cushion 同fdt 分別大唔大？

見有絲打講玉容面膜 上網搵好多人賣$100唔洗有50ml
專門店就$300內/150ml
計番好似都合理 因為咁大枝唔岩用好浪費
想知你地係買貨裝定50ml thx

在finger shopping 買過50ml 80蚊

我覺得係用掃上先靚，
試過用手、cushion撲上都勁核突。

嗰啲係真定假架平成咁？
我係專櫃買，$280呀

見three粉底液突然又被討論
我都講下用後感
我係乾性皮膚 接近沙漠
可能係返實習辛苦 皮膚質素唔穩定
天氣又差 成日轉
我本身都少化妝 前幾日拎返佢出黎 我成個人崩潰左
係乾到不得了 浮曬粉
可能我皮膚真係差
有無人諗住接收一試？202色號
Tg:emilysc

專櫃個個係150ml

咁都好質疑

glamglow開左網店
promo code有15%off + free shipping

呢枝hair perfume勁香 噴完個頭兩日都仲有香味

之前一直用開tsubaki紫色洗頭水+護髮素
據我所知應該係無矽 用左咁耐髮質都唔錯 幾順滑
頭先沖涼先發現兩枝都用曬 懶得開新
所以拎左呀媽枝50惠用
洗頭嗰陣好強勁薄荷感覺
好似搽左活絡油之後係山頂吹風咁
好啦其實我想講嘅係用完之後頭髮好輕
吹頭快一倍乾

要用掃上先有遮瑕度，要透薄就用bb都得
不過轉季啦，混油雞表示要收返埋草本粉啦

嚇死我 'sun'鼻涕見到啲鼻涕係黑色 諗緊係咪眼妝卸唔乾淨入咗眼 之後走咗入鼻 平時用開卸妝水用棉抹就冇呢個問題 今日轉用卸妝gel就咁 係咪正常？

有冇人可以比較下鑽光餅同黑樽
混油暗瘡肌想買夏天粉底 仲考慮緊買唔買鑽光餅好
因為份人好q懶 感覺用粉餅比較快手上完妝
但睇review話新版鑽光餅唔控油又唔持久 但出油會幾靚
又好多個絲打推黑樽做夏天粉底老公
仲十五十六緊

韓國水貨嘛
其實乘番都係平40姐~

個形容好搞笑 你呀媽用清爽型?

比你地燒到我好想買chanel黑樽
但想問用台版sofina base得唔得

活絡油

想問下絲打們有咩foundation岩油肌肉
因為開始轉天熱 又熱又笠 用親d bb cusion唔洗幾個鐘就會望落勁油咁
另外有d咩好用既保濕可以改善到油面既情況

想買粉餅可以試下three粉餅
賣點超級控油
我買左仲未試
黑樽我都大推

係呀清爽型
隻護髮素沖水嗰陣無其他牌子咁順
不過乾左之後感覺幾良好

因為佢會變暗

清爽型有矽呀~

之前上網睇review話台版都差幾多
唔肯定 我剩係用過日版

唔撚係掛 見d頭髮咁快乾以為無

我都係用台版sofina base
真係好控油

我夏天用黑樽同sofina base
簡直無敵

Byredo 咁long lasting

我試過cushion麻麻地 可能之前係拎sample隻色唔岩，好黃，又無咩光澤感

我糾結左好耐 究竟買mac定moonchild定make up geek定colour pop 因為依幾個brand都有類似既色
楊絲想問下moonchild d閃粉係咪粗d

油肌就唔好用cushion 會變中東大油田
用返控油base+fdt+碎粉

變暗
點算，我上個禮拜先訂左

兩隻都用過，
但台版控油得黎我嫌太乾，
所以我淨係上喺T字位，
日版冬天全面搽都會乾，但春夏天可以上面，
但鼻就控唔到油，可以用台版上鼻。

係邊買？

係呀 我覺得你唔洗頭就仲有陣味

Lane crawford

點解我用台版5 6個鐘個鼻就反曬光
利申混油 t zone不分季節都係咁多油
仲有冇咩控油base推 我都想望落啞緻d

Chanel 黑樽包膠
前兩日開左包sample 020 色
Cdp 用開o20, 覺得Chanel 色都岩我既
混乾肌已經打好保濕底 因為驚好乾
之前睇話岩偏油肌用
但俾你地燒唔甘心 所以混乾都隔硬試
用bb一上妝 覺得上完妝既finishing 係靚既
中午補妝見到鼻冇咩出油
平時用cdp 出晒油 一定要印
但兩邊面就好乾 乾到爆
返到屋落妝仲發現爆左瘡
唔知係咪有香料搞成咁？
我次次用Chanel 粉底液都爆瘡
大家如果係乾肌 暗瘡肌要試清楚先好買
但油肌用應該幾好

已經收埋左 而家既天氣用會好焗

自
暗瘡肌既話黑樽遮暇麻麻

我係混油肌，容易生暗粒暗瘡，有d暗瘡印
用過chanel黑樽, muf hd粉底, dior forever
我都係搭lm original primer
chanel黑樽夏天用岩哂 夠薄同都算long lasting
但坐冷氣房有dd乾，遮唔到暗瘡印，同香料勁左d
但暫時都係我既夏天最愛

muf hd粉底係個fd俾我試
個妝感影相真係好靚 遮到d暗瘡印同埋坐冷氣房唔會乾
不過！！！我用完塊面生左5 6粒暗粒
我見到有絲打推佢，所以我試多左試
但落左妝都見到有生暗粒，所以我唔會買貨size

dior forever我得舊版，我覺得妝感唔靚同有d厚
但我今日用左新版sample，暫時覺得薄同水過舊版
但都係要睇下佢keep成點

真心覺得遮唔到暗瘡印
同埋佢香料太勁 用完再爆暗瘡
成日覺得人地推到好好用都唔岩自己
我都係用返bm算

Bourjois fdt 好耐之前用都有變暗問題
個陣係夏天就收埋左
呢幾日攞返出黎用又無野
唔知會唔會關夏天事

想問下各位絲打頭頂/髮線/條界有好多短嘅雜毛點搞？
個頭好似梳完都好亂咁
一條條豎起
平時淨係洗頭水護髮素 一時時拎家姐啲髮尾油搽下
冇搽啲咩保養頭髮
google咗 唔見有絲打講

有無係萬寧見過舊搽頭髮既野？
係可以令頭髮貼服d
膏裝

諗起d好痴撚線既野
我有個frd話覺得有雜毛有baby hair先靚
本身額前無乜胎毛，特登查d睫毛增長液落去
前排佢sd相比我話多左胎毛好撚開心

岩岩買左支新版等緊送過黎

Moonchild 閃粉比較大粒
Soft frost比較珠光
Moonchild六個色，粉紅偏光綠紫偏光都有
但soft frost又真係
絲打買曬佢

感謝各位意見
咁或者我去日本試下cdp先 唔啱先再返香港試黑樽
目前我仲搵緊用完唔會爆瘡既粉底
om係唔錯但坐冷氣房又太乾會浮粉 又唔算控油
ub naked係ok既但佢係loreal group所以永不錄用
shiseido智能粉底鼻頭太油甩 太乾又浮
covermark依家用又太潤左d
搵粉底老公之路好漫長
我新屎坑仲係用緊ion cushion+1028蜜粉頂住檔先

會唔會係t字位用控油既base?

絲打試完之後可唔可以包膠

前日話買左the saem呢支瑕

下圖佢變深之後同原本都差幾度色
返到屋企同本身nars果支比，the saem潤d
但應該買淺色d

1028蜜粉真係好鬼勁
我上年6月頭去台灣 勁熱
用chanel healthy glow加1028蜜粉餅
行山行到滴哂汗面又出汗搵紙巾抹都抹唔出顏色
出一日街近乎零脫妝
超級神！

1028係睇天氣
一時好勁 但一時隔一陣仲出多左油

琴日用tarte唔知點解浮到仆街
係咁標油 啲黑頭又走哂出黎（呢拆皮膚狀況都差）
心思思又想買枝新粉底
本身都諗住試下chanel黑樽
但見有絲打話會生暗瘡同遮瑕力低就有啲卻步
Cdp又唔控油
Covermark夏天用又太潤
塊面有時會甩皮又唔想用粉餅住
到底幾時先搵到老公粉底

絲打, 日本天氣乾香港咁多, 而家香港開始潮濕, 你去日本試完個妝感都未必啱香港用

求救, 今日盡力將呢個post o既share放晒入懶人包, 一個人能力有限, 如果有漏千祈唔好介意

絲打分享時可唔可以利申埋咩肌?因為見到無寫咩肌又唔知放唔放入懶人包好, 怕誤導其他絲打, 有時要追到後幾版先對返username去睇咩肌, 唔該晒

同埋chanel黑樽係咩名同咩樣? (無留意開chanel所以唔敢亂放圖) 我見懶人包話chanel同diorforever啱乾肌, 但絲打呢度share話啱油肌, 我驚搞錯所以無放入懶人包

同埋我自作主張將化妝品同護膚品o個版d product跟字母排, 將同一牌子放o係上下方便絲打比較, 同埋有d產品係同一樣野但分開左兩行, 放埋一齊都方便絲打睇返, 如果絲打們覺得唔好o既話, 我o係度講聲唔好意思先, 下次唔會重新排

呢枝係黑樽
Dior forever 同黑樽係岩混油用
乾肌既應該係講緊Dior nude air / Chanel les beiges ?

講起three fdt，上次係日本買，因為去旅行帶粉底sample用，所以比平時深左d色，ba幫我試色揀左202，而家覺得唔夠白 但formula係ok既，下次去會睇多次，睇下到時買多枝100定101
不過我覺得如果我底層乾個時就會唔夠貼，我就會用其他粉底，所以要揀時間用

可能我唔係太油所以唔覺 不過好多時d碎粉都係咁 明明一開始用覺得好驚為天人 到最後用用下又覺得垃圾 例如three既碎粉

唔該晒絲打

辛苦晒

排咗整齊好多
好清楚

唔該曬你呀絲打

上面三位絲打唔好客氣, 我都係今日有時間所以放返D野入懶人包, 略盡綿力

(唔好再多謝喇, 好驚陣間會被其他人誤會我想做版主, 扮晒好人, 然後又引起罵戰, 呢度太易引起罵戰...而家變左驚弓之鳥.....)

我覺得moonchild d粉好粗糙
D閃粉都太大粒

睇返懶人包先發現有另一隻chanel啱油肌用
但張圖係液但又寫左餅
同埋黑樽果度係咪剩係包括左乾肌絲打嘅包膠（手機睇唔知係咪睇唔哂）有無埋油肌絲打包膠

有無絲打有用過Etude House Double Lasting Foundation? 岩岩睇Franka2016年最愛化妝品佢推呢隻 話遮瑕好好連痘印都遮到 仲話訓左成晚無落妝都無事

哇 都深幾多下 我都係買翻tip concealer算

就咁睇, 好似Rimmel深色過Bourjois?
我用緊Bourjois 51, 諗緊Rimmel買咩色好

你又啱喎
但日本買又平d
其實我暗戀左鑽光餅好耐 好想買但又覺得唔啱用會晒錢
咁啱四月去日本所以想一次過買埋
去旅行買野個罪惡感冇咁大

有時間寫埋three既水油平衡護膚系列
我試咗三樣先，
balancing lotion -> balancing emulson -> balancing cream

個lotion 話係lotion但超水狀
夏天用我諗可以當精華咁用
我睇過某d叫唔出名嘅youtuber話佢完全廢補唔到水
但我哩兩日用覺得都ok呀

emulson 係水質少少嘅cream ,
都有補水嘅感覺，用落好輕，因為我最怕笠

但cream 就太笠，訓覺可以用
但出街就免喇，化妝嘅話可能要補多d碎粉，
如果唔係狂漂油。

我覺得three 既skin care 可以揀某幾種用就夠
一set用有d太笠

諗住今日天氣咁熱
開OM黎用
點知都係上到一撻撻
又要落妝再上黑樽

用黑樽又太乾
面豬登甩皮

呢啲天氣究竟想點

返工返到好唔開心
最近有咩好買
快啲燒下我

呢個天氣 我搽完防曬已經覺得好笠
所以唔用粉底了

呢幾日我都淨係防曬+遮瑕就算

用礦物粉之前上一上碎粉睇下解唔解決到一撻撻問題

想搵保濕gel mask（唔想用paper mask)
睇過玉容面膜 但有啲貴同埋評價好兩極
有無其他gel mask介紹下
之前對skinfood有興趣 但成份安唔安全

有無絲打用過bm晚間修復粉
就黎去旅行要搭成十幾個鐘飛機 仲要轉機
唔想咁樣衰
想問隻野係咪唔洗落妝都得 但啲粉會唔會"hi"到個枕頭有色

利申 中東油王有暗瘡

買唇膏 dior黑管好燒

玉容唔保濕又唔係gel mask喎
寶藝凍膜唔錯 但又唔完全係gel

我都係睇懶人包咋
可能我個concept有啲唔清楚
我唔一定要搵gel
我想搵非paper類嘅mask就得
好似fresh呀skinfood果種

用過，唔洗落妝
唔建議買 當初睇comment見啲人話好貴但好work，毛孔又會細
用左2個月，我只係覺得皮膚滑左
佢陣味怪怪地，同埋上得多既話塊面好似上左highlight咁
我混油，用完佢唔會控油

與潤面膜先係保濕架 不過係cream mask黎
我混合性偏乾皮膚
夜晚搽薄薄地第二朝完全吸哂好滋潤
長期用其實明顯皮膚穩定左
150ml可以用到幾耐下
除番開唔係特別貴既
有d有名d既paper mask 例如minon都成2x蚊一塊

會唔會試下peterthomas 青瓜gel mask ?
而家有試用拎
Skinfood 好廢但唔知點解以前去韓國中晒毒買好多

Peterthomas有啲貴

唔知點解呢枝燒唔到我

想問超級嚴重無農既痘痘 腫痛 你地平時點搞 成面都係

我唔太鐘意dior既包裝

glamglow藍罐？
但我又唔覺得好保濕 不過敷完會好滑

成面都係就睇醫生
如果得一兩粒我會睇清況
有時會拮穿佢再貼暗瘡貼 有時搽粉紅暗瘡水等佢收斂左再拮爆佢

正想買three碎粉 絲打可唔可以分享下點解話佢垃圾

今日熱返啲用cdp creamy fdt
突登set多左碎粉 但3個鐘就出左好多油
支野剩係岩冬天用 潮濕少少都死
Liquid果款可能好啲

有無人用過too faced primer 覺得點??
個個youtuber 都推話好保濕好好用
但係我用左半支都唔中意
次次用親都有d擦膠碎既野係塊面
(配唔同粉底都有)
明明用開既粉底配lm hydration primer 出黎好靚hold 到全日
但係轉左用too faced 支野就擦膠碎加浮粉

可能放o個位絲打搞錯左? 其實正體係液?
黑樽放唔晒, 今朝由第1頁掃到尾, 見d post無寫咩肌, 要碌返上前幾版先搵返絲打個名......暫時未有時間再搵返住

Skinfood保濕好普通
Fresh都可以 絲打想買平嘅
凍膜係不二之選

去專櫃白撞試上面然後再決定去日本買唔買

無知一問 用foundation之前洗唔洗用base
見絲打好似都冇用咁

有無絲打有成份有效o既淡斑精華推介?唔求去斑, 只求淡斑/抑制底層黑色素

好鐘意dior唇膏 夠墜手 個開關又有磁力

乾肌買咗用過一次
之後再上粉好似睇落厚粉咗
然後天氣變潮濕又暖返已經無再用過

我之前去拎左cdp粉底試用都未試 我係佢果度試到又乾又起晒紋 cake晒粉 不過我1月去試
依家日本=香港冬天天氣咁制

但上完之後係咪皮膚睇落無咁殘

各位絲打 想請教下有邊隻foundation岩油肌用

睇左懶人包未

好似而家有折
可以拎左sample 先
佢地成日有sample 派
反而我對佢黑泥有興趣
有沒有絲打用過？

同問 會唔會塞毛孔爆瘡？

Same here
個鼻發晒光咁煎得蛋

香港邊度有？搵唔到facebook

我冬天未搵岩保濕base 所以無用
夏天有控油base 所以夏天會用
其實base都係化妝品 應該唔會太阻隔到之後既化妝品

呢排塊面真係好煩
前排終於控制到唔生暗瘡
呢幾日又爆幾粒
跟住塊面又甩皮但又爆油
都唔知點揀fdt好

上環永安同銅鑼灣世貿

base最主要都係調色保濕 控油
一年四季都係用保濕base 依家用緊rmk

夏天用控油base
冬天用保濕base
如果用礦物粉就唔用base

冬天用cdp 牙膏base
夏天鼻位用Sofina 台版控油 面用cdp 牙膏base

睇落滑同埋有種反光既感覺
所以油肌用會有種出好多油既現象
無塞毛孔無爆瘡
但如果想睇落無咁殘，不如用log on個隻咩素顏蜜粉，都係唔洗落妝的

呢種用法係咪無分乾肌定油肌？
利申混乾

一年四季都用base
有時上兩枝唔同嘅base，會睇膚況同粉底夾base
最鐘意就係買base

絲打用過？咩牌子？有冇圖？

琳琳絲係咪混合偏乾肌
我係油肌 冬天用牙膏base
係煎蛋效果

有無人試過用完sofina long keep base再上om
會唔會一撻撻

其實混合肌最好就
油既地方用控油base
乾既地地方用保濕base
咁仲好過淨係用一種base

用咗幾日wet n wild 粉底，等我包膠下先
唔知點解我用完上面之後好似平時咁上碎粉，上完塊面都勁黏咁，我平時用我全屋最笠嘅cushion都係咁上碎粉都無問題 但呢個粉底又偏乾，但唔計t zone出油，連我腮邊平時會全日乾爽嘅位上完碎粉都好黏笠笠咁 頭先我去照下鏡，塊面黐咗少少塵同毛

我覺得幾厚下
妝前保濕做得唔夠會變粉樣 唔貼
出左油會柒柒地
Revlon colourstay好過佢
不過遮瑕度係幾好

其實我覺得佢推啲野都幾伏下
生咁q多暗瘡仲用bb cushion

係呀混乾
其實牙膏base唔太岩油肌用
因為會煎蛋
我夏天鼻會出油我都係用返控油base係鼻位
但cdp 支清爽base係廢既 可以慳返唔洗買

好 咁等我試下先 唔該曬

lookfantastic 買foreo 洗面機有75折，633咋好抵

Etude house底妝好伏

咁我實變硬粉樣 仲見到其他人話遮瑕好又唔乾又盛 滅滅地火 唔該曬兩位絲打

Btw想問下Revlon colourstay係邊方面好用？

etude house我未試過一次唔伏 對佢啲野無哂信心

眉筆我覺得係最唔伏
又平又啱新手

Dior forever 妝感真係好靚又持久
但次次用完都會生粒粒
其實我用過幾隻粉底都係咁(bm, muf....)
唯獨covermark 草本霜冇事
但夏天用草本個鼻又反晒光
搞到我都唔知買唔買新粉底好
利申 混油

眉筆眉gel mascara都幾好
底妝skincare就不了

今日拎返支bourjois透明蓋出黎用
一上完又係好快變暗
但過多2-3個鐘出左油之後竟然妝感變到好靚
有少光澤感
仲好過啱啱上完嗰陣

好正 而且我覺得上面幾薄

買白一度
係正嘅，係asian會鍾意嘅妝感
Rimmel 比bourjois焗少少coverage高少少
Wetnwild嗰枝向youtube吹到咁
唔敢買
Catie啲review我都係睇下算
Cara感覺好啲
最好都係thrift thick

剛開始會買係因為three粉底液加base咁買會送個細碎粉既set
原因係個ba服務幾好同埋上妝果下真係貼同自然
但後期我自己用發現個妝係hold唔耐同幾易一舊舊咁浮
我係用同ba一樣步驟去上妝的
後來我發現濕潤型fdt 例如rmk creamy gel fdt, bourjois healthy mix serum, three liquid fdt 搭rcma既powder係幾match的
利申 混乾肌

Agger rcma+bourjois係好perfect
會keep到光澤finish唔會好drying
Rcma適合乾人，唔控油

有無絲打用過呢個控油啫喱

我試過呢個組合出街 男仔朋友話覺得好好睇！
平時成日都話我d光澤感係油
心諗塊面冬天係沙漠黎何來油

眉筆好用
莎莎賣$19喳

原裝thread搵唔番
你睇下呢d dupes 岩唔岩使
Smashbox -out loud
Lime crime - cindy
Ofra - Miami fever

Kylie 整前同整後
老左無醫生幫到佢
佢d野又貴，又成日抄人野
真係唔係好有興趣買

呢粒野到而家都令我R哂頭 點解咁多人鍾意

貼錢都唔會再用

但sasa個價女

貼錢都唔會再用

但sasa個價太貴
真係要買上網買啦
要肯定埋係真貨途徑

大家平時洗背脊係用手定用毛巾果啲洗?
我手短 成日都有啲位洗得唔乾淨爆瘡

十萬個like畀絲打
多謝

咩code

就係唔太鍾意粗
所以遲遲無入手
同埋太多色
用唔哂

一舊舊咁浮
岩岩去search見到2月個po有絲打提到rcma powder有硅同滑石粉 唔敢買....
懶人包到講到lm保濕 但以我睇blogger大部分都講佢控油
到底有無咩好選擇呢 定我應該買埋cdp
利申 乾肌 base用cdp 短管 fdt用cdp radiant fluid
嫌cdp碎粉貴

岩岩都諗緊點樣一舊舊浮 好似有dd恐怖咁

我都想知咩碎粉岩乾肌

633

Suqqu碎粉都好多人推

Benefique 既碎粉同粉餅都幾多混乾同乾肌推
就去日本/台灣絲打可以去睇下

用左幸福肌果枝去角質面膜
仲駛唔駛用深層清潔泥mask同peeling架

我係冬乾夏油
冬天用幾好
但最近潮濕轉貴用佢覺得好似出多油脂粒

貴唔貴？

呢枝清爽過bicelle
不過有陣口水味

Covermark草本粉有得拎sample fb見到

口水味 試過老鼠味泥面膜

15%off ?
我搵唔到其他

Paul and joe ?

老鼠咩味？

我有啲關於tampon嘅問題想問
今日第一次用 見網上啲人話用得正確係feel唔倒有野 但我feel到有 係咪塞得唔夠入

我起萬寧買 價錢好似貴過bicelle
好似200近300蚊
我見有絲打起finger買好平？

又唔覺有口水味
不過我冇突登聞

平時用開earth tone眼影今日突然間想閃下 雖然無楊絲咁閃但係對我嚟講已經係極限

會唔會唔舒服？如果好唔舒服就係唔岩位
有少少感覺但如果隔一陣做其他野都唔太覺既話就無問題
我都唔係完全無感覺

有 用左一個星期
佢有收毛孔 有美白
我買左收毛孔 520
平日起身覺得毛孔好大 唔知點解 又會有小小油
用左佢唔油 同毛孔細左啲

同事有用美白個隻 佢都話好用
我見到 佢比較黃 用左bareminerals skincare 同埋美白sleeping powder 冇咁黃，都有白左

我覺得自己似打手 但呢兩隻粉 可以一戰

姐係我可唔可以理解做
呢個粉係skincare ？

真係long lasting 夏天八個鐘都冇問題
出左油都唔會核突 一撻撻咁
遮瑕都夠
不過都係偏厚
我會加b5 gel 會貼好多 同再持久d
冇咁易cake粉

之前搽好多野落塊面到但都仲係好敏感好多粒粒 而家搽返少d野反而好似仲穩定左咁 有無絲打試過肌斷食？ 心思思想試下

我覺得covermark粉紅蓋碎粉好用喎
呢個天氣岩岩好
3百幾我記得

你塊面會好多圓形一粒粒既粉 好可怕

係skincare 黎。但有人話美白個個有唔知咩成份，用左上面唔可以見陽光，會有反效果

不過好撚貴呀$520

skincare黎架 完晒啲toner serum cream再上佢
有啲美白野 同檸檬一樣 見光死咁

好似被燒到了
咁想問遮瑕如何？但又怕塞到毛孔 好矛盾
想搭飛機個陣keep到個正常d既樣
唔好嚇親隔離左右

我記得bareminerals以前啲野幾平 好似愈來愈貴咁
佢啲護膚品好似都幾好用
而化妝品比較平個類

佢唔係化妝粹粉黎 係護膚品、比較保濕、透明架 都唔好諗佢有防曬 唔好get錯 返黎話垃圾呀

有無絲打用過only minerals既粉底
係碎粉咁
好唔好用？

嗚比你講到心郁 你咩肌啊絲打

見到唔絲打都講緊碎粉
我本身混乾肌
呢一款係幾好用既碎粉餅
我一路覺得每季甚至每一日岩用既野都唔用
呢個係每日邊一季都表現平均既定妝粉餅
控油就無架喇 油肌應該用唔到
但係黎緊就黎夏天for混乾肌我覺得定妝係定得好 乾肌我唔太肯定
補妝亦ok
我已經完全用完一個
呢個係我用完再回購的
大概5 6小時個鼻會出少少油啦
印一印又一條好漢 面節直唔洗點補
遮瑕就少少咁啦 都可以均勻下膚色
搽完防曬上呢個都好ok
夾過雪花秀啡色個cushion,three 粉底液, mac cushion, integrate grace 粉底霜，ipsa cream fdt，rmk creamy gel fdt, chanel cream fdt，bareskin(呢個係以上唯一一個我覺得對白既女仔幾伏既粉底)都係無問題
以上俾大家做個參考~

岳岳絲已經話kylie唔好用
個人覺得唔值42usd
佢上色，但好難blend
最好口碑嗰一盒burgundy 已經咁唔值，其他唔敢想像

用呢個 上完會唔會好似blur左咁？

會blur 皮膚會平滑左少少 同會matte左 但未到超matte 過一陣子好快就同粉底融合就會唔matte了

呢幾日都用到rmk cream fdt
唔乾唔笠 岩岩好 好舒服
化左成日都好完整

多謝絲打們推介

Btw,買錯左Chanel 黑樽 乾到嘔 而家係度鋪塵

係唔係講緊礦物粉？
如果係嘅話可以用google追追post

本身都諗住買但係啲reviews無個好 買兩個zoeva好過

唔知關唔關天氣事
我呢兩日用Om bm礦物物底+concealer都好cake粉
我平時係保濕base👉🏻liquid concealer👉🏻碎粉👉🏻礦物粉👉🏻bm brighten concealer上眼底
就算之前天氣比較乾都無事
但呢兩日就算乜都唔上 直接上粉底都cake

NARS light reflecting powder 夏天用好正

咁都叫質疑? 係咪玻璃心都咁?
我同楊絲吹水咋喎都唔得呀?

51度真係唔白 我夏天成日游水曬黑咗都用到，冬天係會黃咗，不過睇相好似好白咁

利申，手腳黑過面好多

唔會喎
om 點上都係靚

顏色係靚不過真係唔好blend，仲要無打亮色
留返啲錢買abh好過

老實說51號同好多brand既最白色比都係黑左 不過好用就黑少少都照殺 最多眼下打亮遮瑕搽番多少少睇落無咁暗

我完全同感
然後又係手腳同面勁有色差
成身搽防曬太唔舒服頂唔順

碎粉版同蜜粉餅版有無分別?
後者度度都斷貨 終於捕到免稅店返咗
心郁郁想試
睇review油肌乾肌都話正唔知想點

我本身黑 用53
我覺得51 已經好白仲要50
我永遠都唔會接觸到啲咁白既野

屋企有個細size(3.5g) 之前thankful買set送 睇完絲打評價好想快啲開

一張圖解釋我對個粉餅既熱愛
係極致爛但我仲係日日拎出街

絲打有冇上碎粉？ 我一路都用開rmk creamy fdt 但成日都覺得佢好易甩 我已經有用番rmk個保濕base同上碎粉 但可能關自己本身大汗事 你上完呢個fdt keep到幾耐？🤔

追返post見前面有人講etude house
我覺得眼影 胭脂 唇膏 個包裝靚個色好睇都可以玩下
但底妝唔係好掂
以前中學買過支bb cream ok啦叫
但冇再買其他
直到我睇catie讚佢big cover果支粉底
又遮暇度高 又唔脫妝等等
我見唔貴咪買支
用bb上 屌呀 浮到仆街
我見街路過反光啲野望到個妝係完全唔貼
一個鐘都冇呀大佬
仲要可以係一上就唔貼 但屋企啲燈光睇唔出
柒到立刻用cream抹走佢

支野都唔知點好
如果有人想試 我唔介意送出去
可能係同我皮膚唔啱啦

呢排天氣好濕笠
用開om 今日都已經頂唔順

佢AC clean up 嗰隻cushion 見人推話唔致痘又茶樹又剩 gmarket買咗個
又灰又脫妝 落妝見到下巴即刻生左兩粒暗瘡

依隻粉底賣點係咪保濕貼薄個類
對佢底妝冇咩信心，之前用過紅盒碎粉餅最白個隻
結果係勁快變黑
網上都好多人話佢底妝氧化好勁

韓牌底妝真係唔敢亂試

絲打你啱呀 我以前買過serum 嘅51 號色, 過4個鐘就會覺得自己變黑 起初以為係粉餅問題, 後尾轉左mufe 既hd 碎粉試咗, 先confirm 到係粉底出事 啱啱係sxsx 見到新出既foundation 但賣195, 不如我買專櫃 同埋佢都冇50號色俾我試
另外見佢出左新既concealer, 唔知好唔好用呢

其實真係保濕同貼 氧化倒是真的幾嚴重

用緊Bobbi brown 有輕微閃粉碎粉 閃粉可以遮到少少脫妝既瑕疵

朝8晚8都可以 返到屋企都keep 到8成
可能公司算係乾，所以冇溶妝問題

開架黎講佢價錢算貴
之前用紅盒粉餅
唔止變暗，而且一用紙巾印面
係印左勁多勁多粉底落紙巾度
粉底液就未用過，唔知有冇同樣問題

Etude house 我唯一覺得叫幾好嘅係ac clean uo枝暗瘡水
佢可以幫你有細龍頭嘅暗瘡谷哂啲龍出黎

我都好似被燒到
想試美白，夜間用完應該日間唔用搽返防曬應該就得掛？

我都係面白過條頸同手腳好多
白唔返啊屌

睇左啦 咁多隻 想睇下大家推邊隻姐

一嚟就做伸手黨仲要咁嘅態度
懶人包直頭講埋邊隻粉底啱邊種肌膚 自己唔識睇？
隻隻都有人推先會俾人add入懶人包㗎姐 唔想煩咪買晒佢囉

再問多少少 印遮唔遮到？頭先去左sasa試色試上面 好似好薄咁，但做完矽針甩緊皮試唔到個遮瑕

我自己鍾意用loose powder 所以冇買粉餅版
買果時BA就話一樣 不過碎粉就10g 餅好似8g

咪係 有咁多隻油肌都可以用，你可以搵隻有興趣既出黎大家討論下 唔洗伸手伸到咁

我都跟catie 買過eh d 眼影
又係飛粉又到成眼都係...

矽針自己買定咩? 買開平個間執左

仲要前幾頁先講緊

雖然我都覺得佢好伸手
但懶人包啲資料唔太update同埋油肌好似真係得好少野揀

我都覺比較小choice

有冇絲打用過Dr Sabagh 嘅products?
好似係個英國嘅醫學brand 好有料到咁
睇Catie保養條片有用佢枝eye primer lift好似勁work咁
仲睇中枝serum repair

我見到啲大陸人好推佢既美白粉
selfridges有得賣 有啲性趣
但覺得好貴

真係好貴
但近排殘到飛天好想買d野做最後掙扎
個美白粉真係好正 d台灣blogger講到勁work咁 ptt又勁多好評 搞到好想狗衝

Btw官網都有international shipping 但要過250GBP

自己買啊 平好多 $180可以做兩次

其實咪又係vit c粉 ？
我無睇佢成份 淨係知好多大陸人講

收毛孔係咪冇色？係咪clear 色？
Light 係咪美白有顏色架？

問下又叫伸手黨
懶人包都有幾隻 先問下邊隻比較好 邊隻比較多人用姐
如果問下都可以一黎就話人伸手黨 咁呢個post個標題不如唔好叫討論區

可唔可以講邊間買

加上我唔認為係我態度差先

咁你真係伸手嘛
起馬都睇左懶人包但搵唔到自己啱/搵隻有興趣google後再問啦

總有d係好用無加落去 我先問下姐 覺得我伸手 唔答我咪得

有冇人用過canmake 綿花糖粉餅
覺得如何?

又或者可以具體啲講下自己有咩要求 咁其他絲打先至比到啲意見大家交流下 淨係一句油肌 咁真係令人地覺得有少少伸手嘅

我自己都google左台灣有人介紹kate同covermark 先再黎呢面問 洗唔洗起晒鋼咁

點解唔係睇中幾隻再問下絲打們有冇比較
coverage finish乜都唔講你玩哂啦

前幾頁先有講緊油肌用咩fdt好喎

我自己已經買過好幾隻 其實油肌主要都係想唔浮粉

咁如果你係覺得kate同covermark好
你可以講左呢2隻先 再問絲打意見
咁會令人覺得無咁伸手

我一入黎已經20幾頁 爬唔切咁多頁

咁你可以順便問埋kate/covermark
引玉要先拋磚

聽落真係幾得人驚

我都唔係成日入黎呢個post 以為咁問無乜問題 點知

Dior forever 我覺得都幾適合油肌用啊 暫時冬天用咗一排都唔覺得有浮粉 但出油得好勁嘅位都會小溶 其他詳細review 好似最近呢一兩個post都有幾位講到

我都想知covermark邊隻啱油肌用
蟲草粉底好似剩係啱混油冬天
油肌真係好煩
最煩係我仲會生暗瘡同埋會甩皮

凍d既天氣其實都好d 但早幾日一到下晝就熱 唔洗一陣塊面就好油 絲打你用Dior forever有無呢個情況？

以為睇過評論，好似唔錯
平價恩物

Selfridges 同SEPHORA 係咪都係可靠嘅購物網
Dior 新出隻唇膏包裝好靚

呢隻色好似幾靚

因為我兩邊面冇咩點出油 所以都hold得幾好 但鼻嗰啲位就會用溶同埋令立立 不過呢個問題我用其他粉底液都有 暫時真係未搵到一款粉底液係全日零油光

我今日睇左呢個網 其實佢介紹左好多款 你可以參考下

sf係英國老店黎 咁都唔可靠應該冇乜可靠
sephora係美國都有實舖

樓上有絲打話lf foreo做15% off
我睇過係得luna(£149)同luna mini(£85)有折
想買既luna go冇折

可能我化妝之前都無乜做好保濕 我連臉頰都會油 真係好難受 想問下dior你買左幾錢 ？

呢兩個網都絕對可靠 絲打放心
Turn me dior 同American girl都好靚 但冇貨了

呢個combination 幾好 出左油都仲好靚
想當年仲係混油皮好中意用

真係唔清楚
就好似sasa/卓悅同香港某啲藥房都係老店
但你懂的

唔會賣假嘢掛

我喺ig shop代購買 $300內 但sf買仲平啊$270咋 門市好似要四百幾 所以如果有你色可以上網買仲掋

今日行過萬寧見到呢枝控油啫喱
有無絲打用過

（其實晏就post過無人理）所以就自行google 咁就見到有人（blog果啲)推介呢枝

雖然係bb cream但我見佢係礦物
係咪無咁易生暗瘡 有無絲用過

好似係百貨公司黎

唔該晒你
我搵日去試下色先

呢條link入面d野買兩件有25% off呀
不過foreo得luna同mini
上個禮拜原價買左mini

瞓覺用姐 冇色架 有色就驚囉

呢排暖返少少就開始出汗 up得耐仲會
除左水晶同吸汗貼 有啲咩產品無鋁鹽可以推介
我怕臭親人

我都覺得好多層好麻煩 早幾年一直都貪方便淨係一層粉底就算 而家諗住徹底咁改變化妝習慣 跟返正常步驟 但真係覺得好麻煩

訓教都用化妝品 唔驚咩
二氧化鈦、有色礦物粉、雲母呢d全部化妝品原料黎
起身皮膚靚左因為入面有礦物野吸油 同埋有d修飾毛孔的效果

撘單問 其實個水晶點用 就咁搽落去 好似揾舊石磨緊個腋下咁 見之前絲打話沖完涼就咁搽 係要抹乾哂先用 定要濕咗個腋下先？

我上一層就夠 不過我d印唔算深

我會濕左成舊水晶 再磨腋下

除左水晶 我通常用gel plus搽加拿大
以前脫完毛唔想倒生就搽
唔知點解用完會冇味
用左幾年覺得加拿大白左
不過近睇有毛孔 可以點搞

Gel plus搽完會洗走？定由佢乾咗就算？ 以前細個用剃刀用得多 搞到好黑

之前好興嗰隻日本消臭石止汗味好work
但有致敏風險
我上個夏天用咗幾日開始奶嘢
腋下又痕又黑晒極覺眼 連背心都着唔到
停咗個幾月先白返我屌佢老母
絲打想試要考慮清楚 我用前爬晒文無人提過

利申 用一般止汗劑都會敏感
用緊水晶

有佢乾

我再去試下先 唔該晒

試下用有lemongrass既番梘

等我試下用先 唔該絲打
毛孔係好似臉上面果種定係雞皮果種
磨沙磨下佢？

呢個brand之前有興趣
但search過成份果啲都會致粉刺
我都物色緊咩底妝先唔易生粒粒暗瘡

得唔得
唔算好突 好似黑頭咁 入面有d野咁

Btw 如果剃完毛即刻搽gel plus會好拿
同埋好似會生得快左

隻糖好好食
要連續食幾日先會香？

Selfridges係百年老店
SF同Sephora呢d外國大型連鎖店都係直接同各大品牌合作，香港d咩SxSx卓x完全無得比

救教...我眼睫毛長既,鐘意化完妝就就咁上睫毛膏
冇夾眼捷毛同埋冇電熱果種
請問咁樣係咪就一定會熊貓眼?

補充...有夾都會
上眼尾會落到下眼尾 應該斬眼果時d 毛掂到下眼尾

我食嗰隻係咪同你地同一隻？ 我覺得好難食+冇香到

黑到咁有無啊 我平時用韓國牌子個啲粉底 最淺13色都係黑過我膚色

一日啪晒成包都無香到

會唔會係你枝mascara既問題

會唔會睫毛膏易溶？試下+base或都試其他
but下面果個問題我都會

我以為你講斬眼果時上眼睫毛同下睫毛會因為太長所以cake住
眼訓覆post睇錯

我用緊benefit覺得掃上去幾靚
不過溶左自己又唔知比人見到真係柒到仆街 我另外有枝Eyeko black magic mascara又係用完靚靚 但情況一樣

係咪Kiss me果隻一定穩陣 定係一定要用熱去辣走多柋既?

唔緊要 我都有cake啊
絲打你用邊枝呀

我都係咁...搽完上眼睫毛果下一眨眼已經痴晒落下眼 我用bm銀色果枝

由細到大手腳加拿大都係用剃刀，冇咩黑過，最緊要係有泡
我沖涼個陣會用波波球起泡，一定要有豐盈嘅泡沫先剃，同剃嗰陣要輕手剃，同一個位剃幾次都唔緊要，總之要輕手
之後要用冇酒精嘅lotion，零願唔用都唔好有酒精
我通常剃之前或者第二日做磨砂，用開糖，面同身都用得，大把大把咁用，放喺浴室幾蚊包潮左都唔心痛
剃刀我用下圖呢隻，好用，長期屯2包

咁耐以黎都冇咩倒生問題
不過建議有少少錢的話underarm去做激光彩光好啲，我細間美容院做彩光2500左右到而家4-5年都冇生返
利申：手腳都超多毛，生得快

用完幸福肌角質mask第二日
忽然生咗粒咁嘅嘢喺面上 好痛
未jit到嘢出嚟 無白色嘢喺入面
化妝都遮唔到 用咗茶樹油pair暗瘡膏
粒嘢無大到又無細到
有無絲打知係咩 可以點算 好礙眼
表面層皮已經甩咗
可能最近太夜訓又熱氣 未生過咁樣嘅

上面有絲講 Revlon ColorStay fdt好用，上網搵左 見到有啲人比較話遮瑕好既fdt，點知又見到mufe既ultra had fdt心郁想買 再係youtube睇到bethni有條片講tarte amazonian clay foundation，見佢搽上面好高coverage ，再見到SariReanna咁多暗瘡都遮到 好吸引啊救命 tarte我搵左睇下有無人講 係無人講定我搵唔到 我淨係搵到有人問呢隻 想知呢隻岩唔岩乾肌 同埋係咪一定要係外國網買 好急住用

絲打好詳盡 我而家都已經做咗激光冇再生了 但因為中學時期剃咗幾年 搞到而家啲色素沉澱 想死

似係暗瘡 我經常都有類似咁嘅暗瘡 係好大粒好脹

我未生過呢種 又脹又痛仲咁大粒
第三日喇 都未見佢縮細

最近新試青春無敵 我不停喪搽 成功令佢平咗 一兩日就見效 不過呢種瘡係好難好 我試過成個幾禮拜都冇見佢有變化

想問下用剃刀剃underarm除左輕力仲有冇咩技巧？用上面果隻剃刀會唔會痛？
我試過幾次用Venus breeze剃都會痛同埋有少少剃損，之後轉用脫毛膏但脫得好唔乾淨，成日好多黑色點點淨底
另外無知地問做激光彩光果d大學生會唔會有優惠？通常淨係見大專生先有

個個都話暗 我係咪算好好彩佢無係我面上面變暗

全部上網既野都咪可靠
去專櫃買最可靠

急住用tarte 唔啱你
因為要外國網訂
你可以問下香港啲代購有無現貨既
但你話coverage 比較好既其實mufe stick 都中-高
hourglass fdt stick - 高
mufe ultra hd -中

大專生係包含埋大學生，但大學生唔包含大專生（好似係）
唔會痛嫁喎，剃刀角度好都唔會話有黑色點點剃唔到

絲打係咪痴線西 個名好熟

搵晒ig carousell 都無現貨 mufe stick我有，但用上黎好乾同埋支野用用下好臭 所以無再用
Hourglass會唔會好易甩？

岩岩上網睇+搵，尊櫃買要五百幾好貴啊

平時唔生暗瘡, 呢幾日額頭生左粒咁既野 好痛, 搽2年前買既body shop茶樹油, 總算好返d
呢d瘡搽skinoren, pair果d有冇用?

呢個都係以前既favourite 個人認為好用過草本好多倍 薄貼得黎有一定coverage 草本反而用幾次就擺左係度 又厚又易溶妝 不過covermark 會留返過日本機場先買 香港定價貴好多

我用kiss me mj都無點溶

屎忽痕拎返nars paint出黎用 一個細罐仔自己拎掃上既eye gel

屌你上完眼第一秒就開始溶

睇黎都係要買呢d標準牌子
試下先

好用 就咁用都用完睇落皮膚好好咁
我用掃上乾肌唔浮粉
不過查左粉底就要小心啲用 唔係就睇落好厚粉
我自己係調色base+呢個粉餅 會偽索顏

你會用掃定用卜上?

絲打偽素顏mode會唔會再上一層碎粉 定已經當係碎粉?

tarte呢支應該比較啱油肌喎（好似係）
因為我都好想買佢所以睇咗好多review 見係油肌人士用多 所以反而想試佢個gel fdt 但宜家又濕又焗又唔係好敢入手
tarte嘅fdt好似好多都full coverage 好想試下啊

fb見到，打算今日去睇下

除左B5 gel/ B5 cream，有無其他野值得買？呢個85折優惠要去專櫃先有

當碎粉呀
我乾肌唔洗點上粉都已經好ok

Btw我係用緊laneige紫色調色base
本身個隻base比較潤 上完面有啲笠 上完綿花糖粉餅岩岩好

有冇絲打試過做milk peel做到爛面?
我個鼻窿下少少既位有一撻肉爛左，好似發炎咁款

醫生
好嚴重

tf嘅paradiso返咗貨 但sf唔寄香港

茶樹油 pair 已經喺我身上失效 我之前係唯有等佢有小小白色膿頭出嚟就唧 仲要一次係唧唔清

屌 我都見到呀
等我仲好開心即刻checkout

我記得絲打們之前話寄香港架

其實邊隻色係最白 買咗返去上面好似好黑

本身諗住幫朋友買 點知又唔送

tf白管有無類似paradiso既色?
google睇啲swatch圖 Pipa同Solar Affair好似有啲似?
雖然呢兩支都無貨

我都好想試下 極需要full coverage 既fdt

啡色個liquid 個枝應該高coverage
但就自然厚同焗

係咪講緊TARTE AMAZONIAN CLAY 12-HOUR FULL COVERAGE FOUNDATION？我搵到間有現貨但無我色既

乜paradiso唔係都係白管咩

我之前用過佢枝遮瑕覺得幾好
但屈臣氏條友幫我揀錯色

個陣係英國行過Selfridges
印象中係類似SOGO

左邊paradiso 右邊le mepris我覺得有啲似
solar affair我覺得似sweet spot多啲
我覺得givenchy羊皮303都同paradiso好似
我買啲唇膏好多差唔多色

想問下咁多位呢d掃經多寶集運運落黎得唔得？因為我見佢條款有寫原單尾單仿品唔運得

搵搵下tarte個fdt 見到網上有人話mac呢隻好用 瑕遮唔錯，搵番之前啲post又好似無乜人講呢隻？
有無絲有用過 好想搵啲full coverage 既fdt遮暗瘡印

多寶得啊 買過幾次都得

絲打得閒介唔介意swatch出黎睇下
買唔到paradiso都可以買其他色j住先

你個名

上邊paradiso
下邊左邊le mepris 右邊givenchy 303

謝謝絲打

好狗呀 我早兩個月仲買到
而家乜柒都唔送香港

之前問過base同粉底既spf唔可以當防曬用 因為會搽唔夠份量
咁防曬可唔可以代替base
呢排天氣開始熱又笠 唔想搽咁多層 怕太焗
另外之前有絲打推covermark liquid 個款想問佢同草本coverage係咪差唔多

斬手指

Base既作用應該係令粉底貼d /控油/調色
你咪搵日淨係用防曬-》粉底睇下o唔ok

我都就快要 成日睇好多野
睇完又想買

一陣去拎covermark試用
上次俾sogo booth BA嘅我覺得好緊張

未用過草本但係liquid係中高遮瑕

聽講tf呢枝粉底好高coverage

大家有冇邊隻handcream推介 想擺office用
蟹樹唔好用

byredo

搵咗好耐都搵唔到啱既奶茶色唇膏
一係太紅/太橙/太粉紅/太啡

好垃圾 又厚又易溶

真㗎 咁唔洗買

真係…買埋呢支唔買

le mepris都幾靚呀 人生點都要有支tf唇膏

快啲買

le mepris上嘴
呢啲食仔色嚟

好靚啊 咩色黎？

搵日去試下

想買blanche 不過佢無100ml大枝裝
工作關係一日洗幾廿次手 應該好快用完
諗諗吓又唔捨得

tf le mepris
實物再紅少少好似係

係 佢嗰啲好細枝

好撚靚呀！！！！sf無貨呀！！！！！！

有無人用過laura mercier handcream
見佢啲味甜品咁好似好正

Tf係sf買最平？如果專櫃買幾錢？

香港係 無 白 管 架 ！
應該係

好狗呀 白管 sf 竟然唔送
有預感佢之後會好多野都唔送

之前有好多人推呢個系列
算唔算平？

有無啲差唔多色又潤既香港都買到

Givenchy?
岩岩絲打話呢枝同paradiso差唔多色

平呀有折
但我用過toner
好重酒精

係呀 好彩之前趁sf 有貨入左手
之後sf 應該愈黎愈少野買得落
又加價又唔送hk

未用過呢隻粉底 不過有用佢藍色支bubble 洗面 好好用 乾淨又唔乾 用緊第4枝
粉底就有用呢隻粉餅 好滑 我混油用唔錯
中度coverage 遮鼻d 毛孔都有8成
keep 到5-6個鐘唔駛補 唔會特別爆痘痘

哇頂佢啊越來越多野唔送香港真係要考慮下到咗期仲買唔買好，好彩有得送個陣入咗咋！

Bm新果款唇膏可以一戰

想問下油皮用會唔會溶得好勁/溶到一patpat 見佢有好多隻色好方便

我用同一個系列 一盒果隻既concealer ，我係乾肌，我覺得幾好，保好濕先上眼底都唔算顯紋，盒野個質地會跟住天氣轉。 用成日會有脫既情況，但唔算嚴重。

買咗apieu rd03 好靚好靚

有無圖

真身比張相仲靚
靚到我試完上嘴即刻想入多幾支

有個濃字,粉橙色果支洗面膏有Silica
洗完有少少膜感
我用左大半支先睇到成份表有silica
即時扔左買左支softymo
之前用佢美白化妝水用極都好乾
所以都無再用佢d野

臭到

Apieu啲lip tint都好臭

我可能鼻塞

香精味囉
可能有人覺得香既

靚係靚
但一食到就仆街 洗潔精味既

其實最想買ysl 嗰支 但度度都冇貨

睇下個topic

Ysl係loreal group

L'Oréal gp 既有貨都唔買啦

咁我寧願臭 唔記得佢係loreal

同我一樣都係奶茶色fans
3ce 114 rows幫到你
我暫時都係搵到呢枝only

上114下115

有無人有興趣夾幸福肌三倍抗氧化
差一個
有興趣 請 telegram
@kalau

Holika holika既 好靚

痴線好靚阿即刻買先！

話說琴日提起完 今日就拎番出黎用下
本身係混乾肌
用左rmk防曬 然後上covermark base同foundation加three碎粉(上少少我有提過會浮同一舊舊但今日屎忽痕就拎黎用下)
依家已經超過7小時 成塊面既妝都好完整
鼻有小小油 面位係有小小光澤感
完全無補妝既需要
亦無感覺好笠好厚 有種再次愛上既感覺
經過呢一試 我發現three fdt配three碎粉個效果反而係差過今日既配搭好多
我聽日再試下用第二個碎粉睇下結果係咪差不多先
順帶一提 支base都係會按你皮膚色tone配的
有小小調色 SPF30 PA+++ 所以個防曬力都算係比一般base好
如果怕好多層既 可以防曬搽薄番少少再用個base
我個人就始終覺得搽左防曬安心少少所以就唔會搽base就唔搽防曬
包膠完畢

絲打們 希慎DFS tom ford 仲有白管paradiso賣 快啲狗衝

幾錢?

$420 好貴貴 不過都係買左

痴線好貴呀 但真係好靚好靚...........

我啱啱上sf睇見到送香港wor

Sf $270 ja 之前
不過佢又唔送香港 又無左英磅check out

而家$330但可以送香港wor

我都睇左 去左checkout個到就會show話唔送
所以先忍痛去專櫃買

我見佢會ship台灣 有無人會寄去台灣轉運咁鳩架

搵轉運都平過佢直送

係wor咁狗

有無絲打最近會去make up for ever買野
今日去買野比佢sale買多左支primer 370
好後悔未開想去退貨
但佢唔比退 可以換
想300蚊賣走呢$370 個價可以再傾
如果有絲打有興趣加我tg happyfri傾傾

仲要話超過20支 同埋好重

成日覺得佢似女鬼